<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>世界</title><link>https://www.iefimerida.gr/</link><description>&lt;p&gt;阅读来自世界各地最重要的新闻和新闻，了解全球动态和国际时事。爆炸新闻。&lt;/p&gt;</description><lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 16:09:11 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>美联社与同事交谈并描述了乔·拜登闭门的情况</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/tzo-mpainten-piso-apo-kleistes-portes-ap</link><description>&lt;img alt="乔·拜登呼吁参议院立即就乌克兰和以色列援助法案进行投票" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-04/biden-5.jpg?itok=iMmjrl-h" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;美联社在报告中采访了数十名曾与&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/tzo-mpainten"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;共度私人时光的人士，并描述了这位美国总统“闭门”后的行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这篇帖子的标题是“81岁的拜登：经常灵活而专注，但有时会感到困惑和健忘”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;报告首先指出，经常看到乔·拜登在幕后活动的人，在椭圆形办公室、空军一号以及世界各地的各种会议上，都以同样模棱两可的方式描述他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他通常很敏捷且专注。但他也有这样的时候，特别是在晚上，他的思绪似乎很混乱，他会说到一半就停顿下来，或者看起来很困惑。有时他不了解政策细节的细节。他偶尔会忘记别人的名字，目光茫然，在房间里缓慢走动，”美联社报道称。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;报告继续说道：“拜登偶尔难以集中注意力对于他这个年纪的人来说并不罕见。但81岁高龄并寻求在白宫再任职四年的他在与共和党人唐纳德·特朗普的辩论中表现不佳后，这些时刻引发了新的强烈反对。总统给出了毫无意义的答案，眼神茫然，失去了思路。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 6 月 27 日的摊牌让民主党人和筹款人感到担忧，部分原因是拜登看起来比平时糟糕得多。这引发了人们的疑问：他是否准备好应对日益困难的竞选，以及如果他获胜，他是否能够有效地再执政四年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们理解这些担忧。我们理解他们，”白宫新闻秘书&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/mpainten-den-aposyrei-ypopsifiotita-leykos-oikos"&gt;卡琳·让-皮埃尔本周表示。&lt;/a&gt;但他坚称拜登无意退出竞选。 “总统头脑清醒，将继续参加竞选，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但最近几周还出现了其他值得注意的迹象，从拜登最近访问法国期间的有限行程，到他在与顶级明星参加的好莱坞大型慈善活动中的行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美联社的报告是基于对“与总统私下相处过的两打人士的采访”，其中一些人被要求匿名，以讨论不公开的互动。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “正如它是在私人场合，所以它经常是在公开场合”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;观察人士称，拜登私下的行为方式通常与他在公开场合的表现一致。在这两种环境下，他都可能有一天威风凛凛，第二天就软弱不堪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;辩论结束一天后，拜登在北卡罗来纳州的一次集会上声音洪亮，眼神警惕，演讲充满自信。他说话的同时，大厅里充满了欢呼声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我以拜登的身份向你保证。如果我不全心全意地相信我能胜任这份工作，我就不会再次参选。”他告诉支持者。 “因为，坦率地说，赌注太高了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但有时，拜登说话的声音非常轻，即使使用麦克风也很难听清他的话，文章继续说道，并指出美国总统在讲话中会停顿，并在演讲过程中声音逐渐减弱。 “其他时候，他跑过大厅，带领观众，开玩笑并与兴奋的支持者握手，显然掌控着这一刻。他的步态通常很僵硬，但有时他会跑步。”美联社报道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他今年早些时候的国情咨文演讲被广泛认为是一次自信而激烈的演讲，表明他已准备好与特朗普较量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自始至终，公众对拜登未来四年健康状况的担忧一直持续存在。美联社-NORC公共事务研究中心2023年8月的一项民意调查显示，77%的美国成年人表示，拜登年纪太大，无法再继续执政四年。 89%的共和党人这么说，但69%的民主党人也这么说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;错过了处理问题的机会&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;一位经常与拜登相处的人士表示，过去一年里他出现了明显的衰老迹象，但总统团队未能完全解决这一问题。尽管拜登保证他仍然可以有效执政，但辩论的表现加剧了人们对已经存在的问题的担忧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的顾问长期以来一直强烈否认有关他年龄的问题。但现在他们认识到拜登的放缓是不可否认的。这种强烈反对迫使总统直接承认自己年龄的局限性，而他在辩论之前基本上已经接受了这一点。但报告称，他们大多采取措施尽量减少他的公开曝光。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们减少了登上空军一号的梯子，并开始使用较小的梯子，当他在公共场合行走时，助手经常陪伴他，以使他的步态不那么引人注目。虽然他的日程仍然很繁忙，但他的助手们在疲惫的赛季结束后安排了休息时间——周末或在特拉华州、威尔明顿和里霍博斯比奇的家中或马里兰州总统休养所戴维营长期停留。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月早些时候帮助组织拜登访法的三名法国官员表示，美国同行对巴黎国事访问和诺曼底登陆日纪念活动的反应让他们认为总统的健康状况一定很脆弱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美联社写道，他们被告知美国总统需要一些时间休息，并认为拜登的随行人员对他保护过度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的公开互动——尤其是与记者的互动——很大程度上仅限于他的高级顾问之一安妮塔·邓恩(Anita Dunn)领导的授权。两名知情人士告诉美联社，即使在与民主党或其他支持者举行的重大活动中，白宫有时也会限制拜登与公众相处的时间。充其量，这是一种保护性反射，旨在保护总统——白宫的许多人已经跟随拜登数十年了。但报告继续指出，他们也可能看起来试图隐瞒某些事情。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;改变策略让拜登更多出局&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;报告指出，辩论失败后，这一策略正在改变。经过内部竞选辩论后，白宫周二宣布：拜登将于周五接受美国广播公司 (ABC) 的乔治·斯特凡诺普洛斯 (George Stephanopoulos) 的采访。总统周五增加了对威斯康星州的访问，并将于周日前往费城。他将于下周在华盛顿举行的北约峰会期间举行新闻发布会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的盟友担心，下一次不可避免的失态——即使不是他辩论灾难的严重程度——将重新引发选民对总统是否适合担任总统的担忧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;网上越来越多的误导性视频无济于事。在一段视频中，拜登在白宫的一场音乐表演中一动不动地站着，引发了人们对他“被冻结”的讨论。但乔治·弗洛伊德的弟弟菲洛尼斯·弗洛伊德在节目中站在总统一边，并对这段视频提出了异议。 “乔只是站在那里玩得很开心，”她告诉美联社。弗洛伊德在演出期间用手臂搂住拜登，并表示两人在音乐开始前进行了交谈，进行了愉快的交谈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在来自法国的一篇文章中，看起来好像他在没有椅子的情况下试图坐下， &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/pseydes-oti-o-tzo-mpainten-prospathise-na-kathisei-se-anyparkti-karekla-ti-synebi"&gt;但实际上有&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在另一个广为流传的视频中，本月早些时候的一次会议期间，拜登在意大利巴里郊外的山顶高尔夫球场漫步，背对着开始聚集在一起合影的领导人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，他转而与降落在领导人身后的伞兵交谈，赞扬他们的功绩。整个场面一片混乱，伞兵降落在领导人周围，数百名工作人员站在另一边。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;出国旅行很累&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;即使对于最年轻和最健康的领导人来说，这些出国旅行也可能会让人筋疲力尽。拜登接连出访，先是法国，然后是七国集团访问意大利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;参与组织首次访问的法国官员表示，与世界领导人对法国的大多数国事访问相比，他的日程安排似乎比较轻松。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七国集团峰会结束后，拜登显得脸色苍白、精神萎靡，他飞越九个时区飞往洛杉矶，参加好莱坞一场炫目的慈善活动。一位在活动中与拜登交谈的人对总统在后台谈话中表现出的疲倦感到震惊，当拜登似乎无法在台上与主持人深夜脱口秀吉米·坎摩尔进行 30 分钟的谈话时，他变得更加担心和前总统巴拉克·奥巴马。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位人士还表示，在三月份的一次筹款活动中，总统显得很活跃，展现出她在与总统多年的互动中已经习惯的那种魅力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在戴维营的辩论准备会议上，拜登似乎进展顺利，准备与特朗普正面交锋。消息人士称，因此他的实际表现甚至令那些与他共事的人感到震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我本来就不太聪明。我决定环游世界几次，”拜登说。总统补充说，他“没有听取工作人员的意见”，并开玩笑说他在辩论期间“在台上睡着了”。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;拜登是如何工作的&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;白宫许多人表示，总统在国内问题和关键外交政策问题上都占据上风，例如乌克兰战争和以色列与哈马斯冲突。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;负责协调中东问题的国家安全委员会高级官员布雷特·麦格克 (Brett McGurk) 表示：“过去 3.5 年里，我多次与总统一起做出了一些最重要的决定，而且还参加了与高级领导人的高风险会议。”和北非。麦格克曾为共和党和民主党政府工作过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “从执政第一周到今天，我一再地、反复地、始终如一地看到，总统为这些会议做准备，为这些会议提供了非常详细和全面的简报，然后非常详细地介绍了这些会议的情况。积极监测此事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名高级政府官员描述了拜登在行动室内的紧张时刻，其中包括 4 月 13 日的一次，拜登和其他人在紧张的四个小时内处理有关伊朗即将袭击以色列的报告。拜登研究了如何应对，并与总理本杰明·内塔尼亚胡和其他七国集团领导人进行了复杂的讨论，试图确保不会出现更广泛的地区冲突。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国内政策顾问尼拉·坦登(Neera Tanden)表示，最近几周，她一直在与拜登和更大的团体进行一对一的会面，讨论重要的政策问题，包括更多移民的潜在公民身份、新的医疗保健数据和联邦调查局(FBI)的犯罪统计数据。他说，总统尽职尽责、彻底且充分了解政策。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我给他提出非常复杂的问题，他会处理这些问题，”他说。 “他了解程序的复杂性和相互关联性，并且他可以将事物与他很久以前或几个月前的经历联系起来。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;对解释不满意&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社写道，到目前为止，民主党人对白宫工作人员、他的竞选团队和总统本人对拜登辩论表现的解释基本上不满意。报告继续说，一些人感到更加沮丧，他们认为总统应该更早地处理这件事，而留在竞选中会让他们感到尴尬。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登可以决定退出竞选，但他不能走开。到目前为止，只有两名活跃的国会议员呼吁他下台，但国会山越来越担心他完成工作的能力，许多人焦急地等待辩论后的民意调查，看看他如何处理他的采访周五，美国广播公司 (ABC) 播出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民主党面临的另一个问题是：由于人们对拜登的关注如此之多，对特朗普的关注较少，他的辩论出现充满了关于 2021 年 1 月 6 日国会山骚乱、民主党对民权堕胎的看法以及他自己的谎言。关于他对 2017 年新纳粹集会反应的评论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位民主党盟友对拜登的家人没有呼吁他为了更重要的优先事项而下台感到沮丧：阻止特朗普入主白宫。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;只有拜登的医生才能真正回答这个问题&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;伊利诺伊大学芝加哥分校的著名研究员 S. Jay Olshansky 表示，实际上，只有拜登的私人医生才能回答有关总统认知能力的问题，考虑到公众的关注程度，他应该回答。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥尔尚斯基指出，糟糕的电视形象不足以判断任何人的认知能力，“即使对于我们这些专业研究衰老的人来说也是如此。”他说，如果没有更多信息，就无法知道拜登所说的时差反应或其他因素是否可以解释这一现象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我绝对知道它是什么样子，但它看起来并不好。但我们可以将其归因于认知能力下降吗？看，他参加那场辩论一小时后，第二天，他又看起来像以前的自己了，”奥尔尚斯基说。 “但我们不确定这一事实才是问题所在。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “唯一给总统做过体检的人是他的私人医生，”他补充道。 “重要的信息是我们不知道，也没有从他的医生那里听到任何消息。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登的医生凯文·奥康纳博士在二月份进行了包括神经学评估在内的检查后认为总统适合履行职责。白宫官员当时表示，拜登没有接受特定的认知测试，因为奥康纳和神经科医生认为不需要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他的医生非常好，不会做不必要的检查，”奥尔尚斯基说。 “因此，当他决定不这样做时，这向我们讲述了一个关于他所看到和没有看到的引人入胜的故事。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/tzo-mpainten-piso-apo-kleistes-portes-ap"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 15:49:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/tzo-mpainten-piso-apo-kleistes-portes-ap</guid></item><item><title>俄罗斯：检察官寻求对被控毒品案的美国公民判处12年监禁</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-eisaggeleas-zitise-poini</link><description>&lt;img alt="俄罗斯制裁英国议员" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2022-04/kremlino-rosia-kyroseis-27-4-22.jpg?itok=Mt9JWWmV" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;据国营俄新社今天报道，&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/rosia"&gt;俄罗斯&lt;/a&gt;检察官要求法院以毒品罪名判处美国公民罗伯特·伍德兰 12 年监禁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伍德兰于 1 月初因贩毒罪名被捕，最高可判处 20 年监禁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-eisaggeleas-zitise-poini"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 15:08:15 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-eisaggeleas-zitise-poini</guid></item><item><title>埃尔多安告诉习近平，他希望土中关系继续改善</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/erntogan-eipe-ston-si</link><description>&lt;img alt="雷杰普·塔伊普·埃尔多安" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/erdogan.jpg?itok=FCGbni7I" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;土耳其总统宣布，土耳其总统&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/retzep-tagip-erntogan-1"&gt;雷杰普·塔伊普·埃尔多安&lt;/a&gt;今天告诉中国国家主席习近平，他希望继续采取改善土中关系的举措，并补充说他相信这对两国都有利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;土耳其总统声明称，他们在哈萨克斯坦首都阿斯塔纳举行的上海合作组织峰会上会面，讨论了俄乌战争和加沙战争，埃尔多安要求国际社会采取有效措施“防止两国矛盾的蔓延。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/erntogan-eipe-ston-si"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 14:55:27 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/erntogan-eipe-ston-si</guid></item><item><title>美国：拜登助手对特朗普有关他和副总统哈里斯的言论的反应</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/ipa-antidraseis-synergaton-mpainten-stis</link><description>&lt;img alt="乔·拜登对辩论感到失望" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/biden-apogoiteysi.jpg?itok=2jyYKE7W" width="1290" /&gt;&lt;p&gt; 《每日野兽报》发布的一段视频在全球疯传，唐纳德·特朗普谎称自己将总统&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/tzo-mpainten"&gt;乔·拜登&lt;/a&gt;“赶出”总统竞选，同时贬低副总统卡马拉·哈里斯，引起了民主党对手工作人员的强烈反应。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位共和党前总统被拍到在高尔夫球场坐在一辆越野车里吹嘘自己上周在电视转播中对阵拜登的表现。拜登在那场辩论中的灾难性表现导致一些民主党人呼吁他退出竞选。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他要退出竞选（……）我把他赶了出去，”周三晚间发布的视频中可以听到特朗普说道。然后他攻击哈里斯，据一些消息来源称，如果拜登退休，哈里斯将竞选总统。 “她太糟糕了，她太可怜了，她太糟糕了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 81 岁的拜登周三保证，他不会退出竞选。他的竞选团队对78岁的特朗普做出了回应。 “不，唐纳德。邪恶正在剥夺妇女的权利。不利的一面是输掉选举并鼓励暴力暴徒袭击国会大厦。攻击女性是不好的。糟糕的是不缴纳税款，”代表萨拉菲娜·齐蒂卡（Sarafina Tsitika）说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就特朗普的工作人员而言，他们坚持他的话。 Chris LaCivita 在 Platform X 上的一篇帖子中回应道：“这段视频没有任何问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ipa-antidraseis-synergaton-mpainten-stis"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 14:50:05 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/ipa-antidraseis-synergaton-mpainten-stis</guid></item><item><title>新的女性谋杀案震惊意大利——他用猎枪谋杀了他的前伴侣</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/italia-gynaikoktonia-dolofonise-tin-proin-syntrofo-toy</link><description>&lt;img alt="意大利的警察" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-02/italia-astinomia-carabinieri-454-435.jpg?itok=dhJgAgcr" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;又一起杀害女性事件的消息在&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/italia"&gt;意大利&lt;/a&gt;引起了震惊和厌恶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五十岁的物理治疗师埃马努埃拉·皮特兰吉利 (Emanuela Pietrangeli) 在街上行走时被前伴侣开枪打死。 53岁的行凶者当时正在车内观察这名不幸的妇女，并向她开枪。这对夫妇带着一个 9 岁的孩子，自 2021 年起就分居了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这名好色之徒随后被移交给宪兵。尽管医生和护士以创纪录的时间赶到现场进行了不懈的努力，这位五十岁的老人还是几乎立即死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是今年以来意大利发生的第二十起杀害女性事件。今天早上，“Bruciamo Tutto”（让我们把一切都烧掉）运动在意大利公共电视台 Rai 的办公室门口组织了一次新的动员活动。活动人士在大门上泼洒红色油漆，要求采取更大力度的努力来防止杀害女性，并在地上留下小玩偶，象征着许多因现任和前任伴侣的盲目暴力而丧生的女性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/italia-gynaikoktonia-dolofonise-tin-proin-syntrofo-toy"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 14:45:39 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/italia-gynaikoktonia-dolofonise-tin-proin-syntrofo-toy</guid></item><item><title>France24：二战期间与纳粹作战的法国抵抗战士警告极右翼分子——“不是他们”</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/france24-antistasiakoi-poy-polemisan-toy-nazi-sti-gallia-proeidopoioyn-gia-tin-akrodexia</link><description>&lt;img alt="法国选举" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/gallia-ekloges_0.jpg?itok=X_RB-JMz" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;在&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/gallikes-ekloges"&gt;法国第二轮议会选举&lt;/a&gt;之前，在第二次世界大战期间与纳粹作战的法国抵抗战士公开表达了他们对极右翼政府上台前景的担忧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们在接受 France24 采访时，强烈呼吁同胞们不要忘记二战期间法国抵抗运动的遗产、精神和价值观。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 11天前，法国裔奥地利人梅兰妮·伯杰-沃勒因参与二战期间的抵抗运动而被&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/exafanismenos-makron-treis-meres-b-gyro-ton-eklogon"&gt;法国&lt;/a&gt;中部卢瓦尔省选为奥运圣火传递者，她心中充满了巨大的喜悦。这位102岁的老人将圣火带到了圣艾蒂安镇的一家疗养院，脸上挂满了灿烂的笑容。 “我很高兴向大家展示一位老人可以传递圣火。这让我非常高兴，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但现在，在极右翼民族团结党在第一轮&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ekloges-gallia-den-einai-sigoyri-i-niki-lepen"&gt;议会选举&lt;/a&gt;中获胜三天后，这位纳粹暴行的前抵抗运动受害者向法国媒体发表了心情沉重的讲话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“令我感到震惊的是，取得了如此巨大成就的法国正在转向&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/le-monde-gallia-hromata-akrodexias"&gt;极右。”&lt;/a&gt;他补充说，“我别无选择，只能说出自己的想法。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “我会投票给任何人，但不会投票给他们”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;伯杰-沃勒 1921 年出生于维也纳的一个犹太家庭，经历了近代历史上最黑暗的时期之一。 1938年，奥地利被德意志帝国吞并后，当时17岁的她被迫离开祖国。 “人们忘记了希特勒是合法上台的，”伯格-沃尔说。在比利时短暂停留后，伯格-沃勒来到法国，纳粹德国占领法国时，她加入了抵抗运动。 1942 年，伯格-沃勒因向德国士兵散发反希特勒传单而被捕，随后被送往图卢兹的圣米歇尔监狱，然后又被送往马赛的鲍梅特监狱，并在战友的帮助下成功逃脱。这位年轻女子随后继续与抵抗运动合作，直到 1945 年法国解放。80 多年后，她对极右势力在她为之反抗纳粹的国家中的崛起感到震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我会投票给任何人，但不会投票给他们，”伯杰-沃尔在谈到注册护士时说道。 “他们非常聪明。他们说自己变得和其他人一样了，但如果你触及表面，就会发现什么都没有改变。”她补充说，尽管她年事已高，她仍将在周日投票。 “当然，我总是投票。我在战争期间为之奋斗。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “我不想被前党卫军统治”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在法国西海岸，罗杰·勒布兰楚也有幸参加了5月31日经过圣米歇尔山的奥运火炬传递活动。 “我带着这个标志，它代表世界和平和各国人民的尊严。我从没想过有一天我会这么做，”他指出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为前赛艇冠军，他入选 1948 年伦敦奥运会，并曾是法国抵抗运动的成员。 “我于 1943 年被捕，因为我想通过西班牙到达北非，”勒布兰丘说。年仅 22 岁的他就被驱逐到布痕瓦尔德 (Buchenwald) 集中营和附近的舍内贝克 (Schönebeck) 集中营，并在那里度过了近两年的时间。 1945 年 4 月，就在美国人抵达之前，他逃脱了。法国解放后，勒布兰楚再次从事赛艇运动并两次获得法国冠军。现在，101 岁高龄的勒布兰楚对国家的未来感到担忧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“我因抵抗行为而被定罪，我不想被前党卫军成员统治。”他指的是国民阵线（国民阵线以前的名称）的创始成员。其中包括莱昂·高提耶（Léon Gaultier）和皮埃尔·布斯克（Pierre Bousquet），这两名法国人加入了武装党卫队。他说：“当你像我一样经历过党卫军的控制时，你可以期待任何事情。”他补充说，他希望“中间派”政党能够团结起来，并肩对抗极右翼。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “法国家门口的危险”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;与此同时，前抵抗运动战士让·拉福里 (Jean Lafaurie) 采取了更广泛的方法。对他来说，所有政治领域的政党有必要团结起来，阻止民族联盟掌权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们必须阻止这个对法国有害的政党，”他宣称。 “当我听到右翼人士或政府代表说我们不能投票给新民阵（左翼联盟）”，因为他们反对某些候选人时，“我说封锁就是封锁。我们可以稍后讨论细节。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们正在回到 20 世纪 30 年代末所经历的同样的事情，我认为我们处于同一个体系中，”拉福里说，他对上周日第一轮投票的选举结果感到震惊。 “危险就在我们家门口，”他说。八十年前，拉福里就已经面临过非常类似的风险。 20 多岁时，他在家乡法国西南部的洛特地区加入了共产主义抵抗战士，即 FTPF（Francs-tireurs et游击队）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1943年7月被捕并被判处十年劳教。拉福里被关押在洛特加龙省的埃塞斯监狱，参与了一场叛乱，导致 12 名囚犯被处决，另外 1000 多人被驱逐到慕尼黑附近的达豪集中营。拉福里 (Lafaurie) 在那里作为编号为 73 618 的囚犯生存了近一年，直到 1945 年 4 月获释，当时体重只有 36 公斤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉福里表示，他对法国一些人提议尝试极右翼感到厌恶。 “我们已经经历了这一切！”拉福里说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们可能改变了说话方式，以更好地欺骗人民，但运动的基础保持不变。玛丽娜·勒庞展现了她与普京的关系。法国确实处于危险之中，但目前整个欧洲也是如此，”他说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “我们会渡过这个难关的”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;来自 Villard-de-Lans 的 96 岁老人 Daniel Huillier 在 15 岁时追随父亲和许多家庭成员的脚步加入了抵抗运动。 “在战争期间，我失去了两个叔叔、表兄弟姐妹和16岁或17岁的朋友，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;上周，惠利尔在第一轮选举前发表的一篇文章中回顾了他的前竞争对手所信奉的兄弟般的价值观。 “在抵抗运动中，当然有法国人，但也有很多外国人。我们的队伍中有 36 个国籍，”他写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “正在发生的事情是戏剧性的。我们有一个问题，”他说，并补充说，许多法国人“毫无意义地投票，因为我们的领导人不知道他们要去哪里。”虽然惠利尔认为他“不必指导人们”，但他感叹那些投票支持极右翼的人“没有考虑后果”。尽管如此，勉强逃脱德国镇压的惠利尔仍然保持乐观。 “我们决不能绝望。我们会渡过难关的。不幸的是，这样的事情必须发生才能让人们开始思考，”这位前抵抗战士说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/france24-antistasiakoi-poy-polemisan-toy-nazi-sti-gallia-proeidopoioyn-gia-tin-akrodexia"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 14:33:33 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/france24-antistasiakoi-poy-polemisan-toy-nazi-sti-gallia-proeidopoioyn-gia-tin-akrodexia</guid></item><item><title>卡马拉·哈里斯的政治平衡练习——拜登的共同候选人，也是他可能的继任者</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/askiseis-politikis-isorropias-gia-tin-kamala-haris</link><description>&lt;img alt="卡玛拉·哈里斯、乔·拜登" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-07/kamala-harris-kai-biden-agkalia.jpg?itok=A47G7nfJ" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;美国副总统&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/kamala-haris"&gt;卡马拉·哈里斯&lt;/a&gt;几天来一直在练习政治平衡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是因为她是实力减弱的乔·拜登的联合候选人，但如果这位 81 岁的民主党人决定退出竞选，她也&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/kamala-haris-na-antikatastisei-mpainten-reuters"&gt;可能成为他的替代者&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “2024 年民主党提名人应该是卡马拉·哈里斯，”前俄亥俄州民主党众议员蒂姆·瑞安在《新闻周刊》杂志上写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一位民主党国会议员、非裔美国人社区的主要声音之一吉姆·克莱伯恩 (Jim Clyburn) 告诉 MSNBC：“我们将不得不尽一切努力来提升她——无论是第二名还是第一名。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在社交媒体上，一些与哈里斯相关的关键词迅速传播，例如#KHive（蜂巢），这个词用来形容副总统最热情的支持者。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;卡马拉·哈里斯为拜登辩护&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;不过，哈里斯本人并未公开表现出参加总统竞选的兴趣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “乔·拜登是我们的候选人，我们击败了唐纳德·特朗普一次，我们将再次击败他，”她周二告诉哥伦比亚广播公司新闻，并表示她“自豪”能够与美国总统一起竞选。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/tramp-enantion-mpainten-ntimpeit-kaneis-den-thelei-na-thymatai"&gt;拜登上周灾难性的辩论&lt;/a&gt;结束后，这位 59 岁的民主党人急忙为自己辩护，指出总统“开局缓慢”，但“结局强劲”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈里斯将于 7 月继续竞选活动，并在路易斯安那州、德克萨斯州和印第安纳州的非裔美国人社区三次露面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;作为第一位担任美国副总统的女性和第一位亚裔人，根据宪法，如果 81 岁的拜登去世或丧失工作能力，她将接任美国总统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这并不能保证如果他决定退出竞选，他就会取代他，但他表示目前不打算这样做。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;关于拜登、哈里斯和特朗普的民意调查显示了什么&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;周二，美国有线电视新闻网 (CNN) 的一项民意调查显示，哈里斯比拜登优于特朗普，但并未击败他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;民意调查显示，美国副总统有45%的投票意向，而78岁的共和党人只有47%。拜登获得了 43% 的支持率，而他的前任则获得了 49% 的支持率。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这种趋势是新的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄亥俄州立大学政治学教授安吉-玛丽·汉考克说：“三年半前，民主党内有一些声音要求下一届总统选举的候选人不是副总统。”大学。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她认为，“性别歧视和种族主义的暗流”很可能对哈里斯不利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，加州州长加文·纽瑟姆、密歇根州州长格雷琴·惠特默等人的正面宣传也比哈里斯好得多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国报纸广泛报道了这位副总统在上任之初所犯的错误，主要是在外交领域，但也包括她的团队内部的紧张局势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但哈里斯能够赢得最矛盾的州，并凭借她捍卫妇女堕胎权的方式获得关注。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ti-ypostirizei-mpainten-gia-ntimpeit"&gt;拜登&lt;/a&gt;最终决定退出竞选，副总统的网络、她对机构运作方式的了解以及她筹集竞选捐款的能力肯定会在将于八月在芝加哥举行的民主党全国代表大会上占据上风。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，在目前这种假设的情况下，她肯定不是唯一一个获得民主党支持的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;汉考克指出，&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/mpainten-antikatastasi-dimokratikoi"&gt;副总统&lt;/a&gt;已经受到共和党人的“关注”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的竞选团队发布了一段视频，展示了&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/mpainten-se-syghysi-prin-katebei-apo-skini"&gt;拜登跌倒和混乱&lt;/a&gt;的蒙太奇，质疑他在白宫“再呆四年”的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;视频最后问了一个问题：“你知道谁在后面等着，不是吗？”背景中有哈里斯大笑的照片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/askiseis-politikis-isorropias-gia-tin-kamala-haris"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:19:33 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/askiseis-politikis-isorropias-gia-tin-kamala-haris</guid></item><item><title>Politico：为什么“脱欧梦”结束了——它的主角失败了，每个人都回家了</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-oneiro-brexit-ehei-teleiosei</link><description>&lt;img alt="伦敦反脱欧抗议者" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2023-12/londino-diadilotis-kata-brexit-2020.jpg?itok=rr1LaLfe" width="1290" /&gt;&lt;p&gt; 《Politico》在英国大选和英国新政治格局形成之际写道，英国&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/brexit"&gt;脱欧&lt;/a&gt;的梦想已经破灭。&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国选民 &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/anoixan-kalpes-bretania-ti-ora-tha-xeroyme-apotelesmata"&gt;今天（周四）前往投票站&lt;/a&gt;，参加 2020 年正式脱欧后首次在欧盟以外的大选。但从很多方面来说，脱欧梦想已经破灭。 “投票脱欧”的所有主要人物都离开了政治舞台。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲍里斯·约翰逊在选举中取得压倒性胜利五年后，他退出了议会，通过演讲和报纸专栏赚取了数百万美元。迈克尔·戈夫宁愿离开政坛也不愿在反对派中受苦。多米尼克·卡明斯 (Dominic Cummings) 花时间撰写有关陀思妥耶夫斯基、TikTok 和中央情报局 (CIA) 的博客。英国脱欧的“设计师”们认为，他们在 2016 年公投期间所设想的国家似乎比以往任何时候都更加遥远。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;英国脱欧并未带来预期结果&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;从英国法规中整体废除欧盟法规的激进计划已经被放弃。事实证明，自由贸易协定（FTA）的好处难以捉摸。英国的公共服务远没有达到承诺的提升，在许多情况下几乎已经停止运转。从国外移居英国的人数比以往任何时候都多......&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这不是脱欧派的初衷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Politico 指出，现在有充分的理由怀疑这一愿景现在已经达到了一个临界点，远远超出了其支持者的设想。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯尔·斯塔默（Keir Starmer）领导的工党看起来将在 7 月 4 日的选举中&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ekloges-bretania-ti-problepei-eklogiko-systima"&gt;赢得历史性多数席位&lt;/a&gt;，并承诺基本保持当前的脱欧协议不变。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国留在欧盟的坚定支持者希望英国能够在他的领导下重新加入欧盟，但他们可能会感到失望。 &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/oikonomia/bretania-ergatikoi-theloyn-na-beltiosoyn-emporikes-sheseis-ee"&gt;工党的&lt;/a&gt;口号是“让英国脱欧发挥作用”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但脱欧派也不相信斯塔默能完成这项工作。斯塔默是一位社会民主党人，此前曾为第二次公投进行竞选活动，他希望这次公投能够扭转脱欧局面。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “完成”脱欧愿景&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;“恐怕工党没有正确的直觉，”议会中欧洲怀疑论保守党议员的长期领导人、现任政府部长史蒂夫·贝克(Steve Baker)说。 “他很可能会扭转这一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;代表欧洲议会参加伦敦和布鲁塞尔会谈的比利时前首相盖伊·维尔霍夫施塔特认为，英国脱欧的顶峰已经达到，这意味着英国人除了那些拥护者的愿景之外没有什么可期待的了。它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他对 Politico 表示：“我认为，选举结束后，我们将面临越来越大的压力，要求我们逐步退回到更合理的做法。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-oneiro-brexit-ehei-teleiosei"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 12:47:03 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-oneiro-brexit-ehei-teleiosei</guid></item><item><title>乌克兰：动物与人类一起受苦受难 - 哈尔科夫代表团</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/ta-zoa-ypoferoyn-kai-pethainoyn-mazi-me-toys-anthropoys-apostoli-sto-harkobo</link><description>&lt;img alt="科斯塔斯·奥尼森科在哈尔科夫" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-07/onisenko-xarkovo.jpg?itok=YU2pwKya" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;我们参观了&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/harkobo"&gt;哈尔科夫&lt;/a&gt;的两个动物园、一个马场和一个流浪动物收容所，了解战争不仅对人类而且对动物造成的破坏性影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;动物被遗弃而饿死，或者被近距离射击，或者在空荡荡的街道上徘徊寻找它们的主人。战争，这个人类“发明”的最残酷的东西，影响的不仅是他自己，还有他周围的一切。还有自然、文化遗产以及其他有幸或不幸与我们分享这个世界的生物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在受俄罗斯侵略影响最严重的乌克兰城市哈尔科夫，数千只动物被杀害。在被俄罗斯人征服的地区或正在发生敌对行动的地区，动物与人们一起受苦和死亡，甚至无法理解正在发生的事情。当人们甚至杀害动物时，其他人却在尽最大努力拯救它们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “为什么在战争时期，当人们被杀的时候，你还要照顾动物呢？”我询问了“哈尔科夫动物救援”慈善组织的成员亚里娜·维多纽克（Yarina Vidoniuk）。我在哈尔科夫的一个地下室的猫收容所遇见了她，该收容所是专门为此目的而设计的。收容所内约有 250 只猫。有些人有明显的受伤迹象，而另一些人似乎正在从震惊中恢复过来，独自坐在角落里。他们几乎全部都是从哈尔科夫和顿巴斯附近的敌对地区获救的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “每个人都在尽其所能。对我们来说，乌克兰社会和整个世界的变化与对生命的尊重有关。如果你尊重生命，你就会尊重和保护任何生命，包括人类生命、动物生命和自然生命。”亚里娜说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当第一枚炸弹落在哈尔科夫时，人们开始集体撤离危险地区。许多人带着他们的宠物。其他人则没有机会，因为没有车辆，或者因为他们相信几天后他们就会回家，或者已经离开并将他们的动物委托给其他人照顾。有些人把装满水的碗和盆放在地板上，并打开食物包装，这样动物就不会饿死或渴死。但战争并没有在几天内结束。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “打破门窗，救救我的猫”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;该组织以及乌克兰各个城市的其他组织的志愿者冒着生命危险前往正在发生敌对行动的地区或被视为“灰色地带”的地区（即两军之间的地区），并且把动物移走。它不仅涉及狗或猫，还涉及农场动物，而动物园中也记录了特殊的困难和悲剧。那里的事情要困难得多，因为野生动物不容易运输，而且往往需要特殊的营养，而这些营养在饱受战争蹂躏的国家是不容易找到的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “人们打电话给我们热线，要求我们打破窗户、门来拯救他们的宠物。市民们离开了，军队开着装甲车来了，我们带着动物来回奔跑。我们看起来有点格格不入。后来，当普通公民不再能够进入某些地区时，军队帮助我们，陪伴我们，向我们展示了他们听到动物叫声的公寓。通过这种方式，我们节省了很多。在全面入侵期间，我们总共拯救了超过 14,000 只动物。她自己告诉iefimerida.gr，有猫、狗、马、牛、鹅、浣熊、野鸡、松鼠、私人动物园的两只狼等。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;炸弹、饥饿、恐惧和抑郁&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;“哈尔科夫动物救援”组织的工作人员表示，90%的获救动物以前都有过家庭和住所：“有些动物的主人被杀。有些情况是主人离开并将动物留给邻居或亲戚，然后他们也离开而动物留下来。有些动物在炮击过程中逃脱了——它们感到害怕，开始朝未知的方向奔跑。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这些动物从战争和爆炸中被拯救出来。从死亡。有各种各样的危险，动物也会受到各种各样的伤害。有些人因爆炸而受弹片伤或脊椎骨折，失去双腿或一些器官。那是20%有明显战争创伤的人。而剩下的80%则处于压力累积并与其他压力混合的状态。失去家人和家园带来的压力、不断爆炸带来的压力、无法获得食物和水带来的压力，”她描述道。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;动物的抑郁症——他们失去了生存的意愿&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;“这种压力成为各种疾病的催化剂。内脏器官开始出现故障，重要系统崩溃。除了身体状况之外，让生命摆脱战争的心理状况也是一件重要的事情。因为他们常常觉得自己不想活了——这是康复过程中最困难的部分——让动物觉得自己有活下去的理由”，亚里娜说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;遭受轰炸时，动物们惊慌失措，开始四处逃窜，通常会跑上几公里，因为它们不知道自己应该做什么。如果他们无处可逃，就会撞到墙壁和栏杆上，受伤或死亡。 “我们动物园大约有 5000 只动物，其中至少有 300 只被杀死。有些是因为逃跑而摔倒在栏杆上，有些是因为压力或其他原因。许多鸟类被杀死”，费尔德曼生态公园的工作人员谢尔盖·科夫萨尔（Sergey Kovsar）告诉我们，他是灵长类动物、大猩猩、黑猩猩等动物的看护者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;费尔德曼生态公园是哈尔科夫郊区的一个大型私人动物园。在俄罗斯入侵的头几个月里，他实际上是在前线。工人们被迫放弃了这里，只是来这里搬运动物并喂养他们无法搬运的东西。很多时候，他们真的把动物抱在怀里穿过雪地，因为他们害怕把车开得太靠近动物园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我过去常常来这里，喂它们然后离开。他们不分青红皂白地轰炸，非常可怕。我们算了一下，我们只有 10 分钟的时间来做我们必须做的事情，然后炸弹就会开始落下。后来我们得知有人通过我们的电话信号跟踪我们。我们的一些前来喂养动物的志愿者被炸弹炸死了，就在我前面的两人，”谢尔盖·科夫萨尔告诉 iefimerida.gr。三名志愿者和另外三名动物园工作人员在 2022 年的俄罗斯爆炸事件中丧生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;费尔德曼生态公园的许多动物在市中心的哈尔科夫市政动物园找到了临时庇护所。在爆炸发生时，动物的运输往往是在恶劣的条件下完成的，而工作人员则完全具有自我牺牲精神。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我警告士兵不要在检查站拦住我，但他们拦住了我，要求与熟睡的猴子合影。我告诉他们“你们疯了，如果他们现在醒来，天知道会发生什么”，科夫萨尔在描述他所做的一次猴子转移时告诉 iefimerida.gr。然后，他在没有任何其他保护措施的情况下，用车运送了两只注射了镇静剂的猴子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，已经运营了128年的哈尔科夫市动物园却面临着可怕的问题。第一次爆炸后，城市陷入瘫痪，通讯困难，交通几乎瘫痪，商店关门，供应出现巨大问题。大多数企业都关门了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “动物园不是普通的生意，你不能就关门走开。而且动物无法离开，因为这需要特殊的基础设施。我们有大象、河马、长颈鹿。我们有 250 名工人，其中许多人不敢呆在家里，我们给了他们与家人一起住在这里的机会。我们为他们搭建了睡觉的地方，我们的志愿者甚至帮助提供一些基本的帮助，比如在一切都关门的情况下寻找床垫。大约有80人住在这里。这些工作人员让动物园和动物得以生存。”哈尔科夫动物园副馆长 Korina Detyuk 告诉 iefimerida.gr。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “最大的困难是为动物寻找食物。其中相当一部分不是非处方食品。哈尔科夫市政府和志愿者提供了很多帮助，”德蒂克女士强调说。她特别提到了欧洲动物园和水族馆协会 (EAZA) 提供的帮助，该协会在欧洲各地组织了一次大型筹款活动，以寻找和发送食物和其他材料。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯入侵一年后，乌克兰将俄罗斯军队赶出哈尔科夫地区后，动物园管理层决定向公众开放。起初仅适用于有组织的团体，然后适用于所有人。当我们参观动物园时，我们看到许多母亲带着孩子在散步，还有几名军人，他们正在该地区的军队医院接受治疗。公众免费入场，导游也免费为游客提供服务。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;一只狮子出生，一只狮子被入侵者杀死&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在俄罗斯入侵的两年半期间，市动物园里的动物和哈尔科夫的其他居民一样遭受苦难。 “就像我们一样，这对动物来说很困难，但我们至少了解正在发生的事情。对动物的心理影响是显而易见的，有时甚至是不可预测的。然而，即使在这种情况下，生活仍要继续——战争期间，我们的动物园里诞生了一只狼崽和一只狮子崽。”动物园副园长告诉我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;告别哈尔科夫动物园，我们出城，前往入侵之初被俄罗斯军队占领的地区。路上另一个小型私人动物园，空无一人。笼子是空的。 “俄罗斯人在这里处决了所有的动物，甚至有一头狮子，他们杀死了它。起初，当我们刚刚重新征服该地区时，我们看到的景象非常可怕。田野里散落着动物的尸体，不仅来自动物园，而且主要来自该地区的农场，”位于哈尔科夫郊外约 40 公里处的斯塔里萨尔蒂夫镇副镇长康斯坦丁·戈尔迪延科 (Konstantin Gordienko) 告诉我们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在哈尔科夫的动物园和动物救援中心，志愿者和工作人员选择了慈善事业作为一种生活方式，而在斯塔里萨尔蒂夫，慈善事业一手选择了居民和当局。在那里，在乌克兰反攻和收复领土期间，农场主与俄罗斯士兵一起逃跑，留下28匹无助的纯种马被锁起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当地居民和警察此前对照顾马匹一无所知，但看到这些痛苦且瘦弱的马匹后，他们被迫立即采取行动。 “斯塔里萨尔蒂夫解放后，人们知道这里有马，但没有人注意。当我们发现他们时，他们非常憔悴。主人失踪了，可能去了俄罗斯。我们地区的警察发现了他们，并与居民一起开始照顾他们，”康斯坦丁·戈尔迪延科 (Konstantin Gordienko) 告诉 iefimerida.gr。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;我们进入一个有围栏的国家，马匹立即向我们走来迎接我们并寻找食物。据当地人称，当这些动物的情况被了解后，一些人有兴趣购买它们，但在法院最终确定这些马的所有权之前这是不可能的，因此在此之前他们被迫用马来照顾它们。志愿者的帮助。食物是这里的一个大问题，志愿者带来干草和其他食物提供帮助。正如现已接管马匹照顾工作的骑手告诉我们的那样，马匹喜欢苹果，当有人给它们带来哪怕是几个苹果时，它们都会特别高兴。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “在那之前我还没有接触过马，但现在我学到了一些东西，例如我知道如何判断它们是否生病了。现在相对容易，因为我们已经将它们封闭在外部围栏区域并且它们正在吃草。冬天非常困难，因为他们一直被锁在马厩里”，当地警官丹尼斯·特尔佩克（当地人称他为“警长”）告诉我们。我们问他为什么要这样做，因为照顾马匹不是警察职责的一部分。 “我看到了一个问题，我开始与社区一起解决这个问题，我们都这样做，没有义务，因为我们的基本义务是做人”，他回复 iefimerida.gr。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警官丹尼斯·特尔佩克（Denis Terpek）与来自哈尔科夫及周边地区的数百名人们每天无私地工作，以应对战争的后果，不仅减轻人类的痛苦，也减轻动物的痛苦，这些动物甚至没有意识到发生了什么。大多数动物所能做的就是跑向人类寻求帮助，而有些人则尽最大努力向它们提供帮助。每天都在与战争的后果作斗争，并希望有一个更好的明天。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ta-zoa-ypoferoyn-kai-pethainoyn-mazi-me-toys-anthropoys-apostoli-sto-harkobo"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 12:39:50 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/ta-zoa-ypoferoyn-kai-pethainoyn-mazi-me-toys-anthropoys-apostoli-sto-harkobo</guid></item><item><title>隐藏汽车“钻石”的废弃工厂</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/paratimeno-ergostasio-poy-ekrybe-aytokinita-diamantia</link><description>&lt;img alt="废弃的汽车" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-07/abandoned_factory_1.jpg?itok=0yGHNDqa" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;这个废弃的空间隐藏着许多经典的德国汽车，其中包括宝马 7 系 E23。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当我们谈论废弃的老爷车时，我们会直接想到谷仓和垃圾场。然而，&lt;strong&gt;我们的一些同胞以不同的方式看待世界&lt;/strong&gt;，退休后他们会考虑做一些他们以前无法做的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.carandmotor.gr/nea/paratimeno-ergostasio-poy-ekrybe-diamantia" rel="noreferrer noopener" target="_blank"&gt;欲了解更多信息，请访问 carandmotor.gr&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.carandmotor.gr/nea/paratimeno-ergostasio-poy-ekrybe-diamantia"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Thu, 04 Jul 2024 12:27:53 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/paratimeno-ergostasio-poy-ekrybe-aytokinita-diamantia</guid></item></channel></rss>