<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>世界</title><link>https://www.iefimerida.gr/</link><description>&lt;p&gt;阅读来自世界各地最重要的新闻和新闻，了解全球动态和国际时事。突发新闻。&lt;/p&gt;</description><lastBuildDate>Tue, 27 Aug 2024 12:14:30 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>帕维尔·杜罗夫 (Pavel Durov) 是“俄罗斯埃隆·马斯克”——一位古怪的商人，100 个孩子的亲生父亲</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/cnn-o-pabel-ntoyrof-einai-o-rosos-elon-mask</link><description>&lt;img alt="Telegram 平台负责人 Durov" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-08/durov-anamesa-se-kosmo.jpg?itok=ggGL1QKt" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;周末在法国被捕的 Telegram 亿万富翁创始人&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/pabel-ntoyrof"&gt;帕维尔·杜罗夫&lt;/a&gt;(Pavel Durov) 被 CNN 称为“俄罗斯埃隆·马斯克”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国媒体指出，据彭博社报道，杜尔福夫身家估计为 91.5 亿美元，拥有一系列护照和住所，十年来一直过着无国界的生活，以确保通讯自由免受民选政府的窥视。出去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位接近法国检察官的消息人士告诉法新社，杜罗夫&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/parateinetai-profylakisi-epikefalis-telegram-ntoyrof-gallia"&gt;于周六晚被捕，&lt;/a&gt;面临十几项与有组织犯罪有关的指控。法国&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/emanoyel-makron-kinitro-syllipsi-ceo-telegram"&gt;司法部门指控他&lt;/a&gt;在其平台的订阅者实施各种非法行为时袖手旁观。他尤其被指控缺乏控制以及与检察机关的合作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;另一个埃隆·马斯克&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，杜罗夫在一次罕见的采访中告诉右翼人士塔克·卡尔森，杜罗夫 1984 年出生于苏联，4 岁时移居意大利。苏联解体后，杜罗夫的父亲收到了圣彼得堡国立大学的工作邀请，全家回到了俄罗斯。他说，他和他的哥哥尼古拉从小就是数学天才。当两人还是孩子的时候，老杜罗夫是最耀眼的明星。他说，他的兄弟小时候就在意大利电视上实时解方程，并多次在国际数学奥林匹克竞赛中获得金牌。小杜罗夫是学校里最好的学生，并参加过当地的比赛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们都对规划和设计充满热情，”他说。他还表示，当一家人回到俄罗斯时，他们从意大利带来了一台IBM PC XT，这意味着“在90年代初期，他们是俄罗斯为数不多的能够真正学习编程的家庭之一”。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;与克里姆林宫的斗争&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;2006 年，21 岁的他刚从大学毕业，凭借编程技巧和创业精神，他创建了社交网站 Vkontakte (VK)。 VK 很快就被称为俄罗斯的 Facebook，而杜罗夫则被称为俄罗斯的马克·扎克伯格。但他与克里姆林宫的关系变得敌对的速度比扎克伯格与华盛顿的关系要快得多。 2013 年，当抗议者开始使用 VK 在基辅组织针对乌克兰亲俄总统维克托·亚努科维奇的示威活动时，杜罗夫表示，克里姆林宫要求该网站交出乌克兰用户的个人数据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜罗夫告诉卡尔森：“我们决定拒绝，俄罗斯政府对此不太满意。”这一决定决定了杜罗夫在公司的命运，不久后他辞去了首席执行官一职，为与俄罗斯总统弗拉基米尔·普京关系密切的人接任打开了大门。这位商人以数百万美元的价格卖掉了自己的所有股份，然后离开了俄罗斯。如今，VK 处于国家控制之下。 “对我来说，这从来都不是为了致富。我生命中的一切都是为了获得自由。在可能的范围内，我的人生使命是让其他人获得自由，”他断言。 “我不想听从任何人的命令。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管此类平台的市场已经很拥挤，但这位俄罗斯科技企业家随后选择创建自己的消息应用程序。他认为任何东西都不够好，“如果它们都是垃圾，那么无论有多少即时通讯应用程序，都没有关系，”他说，并指出他在克里姆林宫的经历是 Telegram 的一个关键动机。现在总部设在迪拜。他和他的兄弟想要创造一些不受政府窥探的东西。他指出，事实证明，该公司强大的端到端加密技术和大肆宣传的对隐私的承诺吸引了数亿涌入 Telegram 的用户，其中包括策划 2015 年 11 月巴黎恐怖袭击的恐怖分子。 。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; Telegram 的崛起&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这一消息的披露促使一向沉默寡言的杜罗夫开始了一场公关活动，他进行了一系列采访，其中包括接受美国媒体的采访，以安抚警惕的公众，让他们相信 Telegram 并没有变成恐怖分子的 WhatsApp。 Telegram 是市场上最安全的消息传递平台，而通过为政府创建后门来损害它将会削弱该应用程序的吸引力以及该公司对隐私的承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Telegram 拒绝在加密问题上做出让步，这导致它与世界各国政府（包括俄罗斯）产生分歧，至少在最初是这样。 2018 年，莫斯科试图禁止 Telegram，因为它拒绝向俄罗斯安全部门提供解密密钥。杜罗夫发誓要违抗禁令。这位科技企业家和克里姆林宫之间的另一场摊牌似乎即将到来，但没有结果。该禁令于 2020 年解除。在接下来的几年里，Telegram 成为在俄罗斯不受限制运营的少数外国社交媒体平台之一。现在，它已成为许多俄罗斯政府官员首选的官方通讯方式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在巴黎被捕之前，杜罗夫与俄罗斯总统弗拉基米尔·普京同时在阿塞拜疆，后者正在该国进行为期两天的正式访问。克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫告诉记者，两人没有会面。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;普京支持杜罗夫吗？&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;尽管杜罗夫公开背弃了俄罗斯，但在杜罗夫在法国被捕后，政府仍急忙为他开展工作。外交部发言人玛丽亚·扎哈罗娃表示，俄罗斯驻巴黎大使馆在得知杜罗夫的法律问题后“立即开始工作”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Telegram 被洗钱者、毒贩和恋童癖者滥用的问题继续令西方政府担忧。据美国有线电视新闻网 (CNN) 法国分部 BFMTV 报道，这名俄罗斯商人在法国被拘留与 Telegram 缺乏透明度相关的逮捕令有关。 Telegram 回应称，“声称某个平台或其所有者应对该平台的滥用负责是荒谬的。”声明补充说，Telegram 遵守欧盟法律，杜罗夫没有什么可隐瞒的。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; 100多个孩子的父亲&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;杜罗夫今年 7 月表示，由于过去 15 年的精子捐赠，他已经生育了 100 多个孩子。他说，在诊所老板告诉他这是他的公民义务后，他捐赠了更多。他还表示，他计划“打开”他的 DNA，以便这些孩子能够找到彼此……并且也不会意外结婚，&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/cnn-o-pabel-ntoyrof-einai-o-rosos-elon-mask"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 12:09:36 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/cnn-o-pabel-ntoyrof-einai-o-rosos-elon-mask</guid></item><item><title>Politico：冯德莱恩“假期结束”，为第二任期做好准备——“困难时期就在前方”</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-diakopes-telos-gia-fon-nter-laien-deyteri-thiteia</link><description>&lt;img alt="乌苏拉·冯德莱恩" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2020-03/oursoyla-fon-der-lain-9-3-20.jpg?itok=5ohmJMAt" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/oyrsoyla-fon-nter-laien"&gt;乌尔苏拉·冯德莱恩&lt;/a&gt;已返回布鲁塞尔，开始她担任委员会主席的第二个任期，而据 Politico 报道，她即将面临困难时期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲的“铁娘子”上周结束暑假归来，为欧盟委员会主席的第二任期做准备，未来五年有望比她的第一个任期更具挑战性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因为虽然她的前五年经历了流感大流行和乌克兰战争，但她的第二个任期将面临同样的战争，再加上一位新的美国总统，如果唐纳德·特朗普获胜，门槛将会提高得多，而欧洲各地的极右翼势力也会增强这是事实。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;五年“政治雷区”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt; “未来五年将是一个政治雷区，”一位不愿透露姓名的欧盟高级官员表示，他可以畅所欲言地谈论欧盟委员会主席。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他将必须就欧盟的未来及其预算做出重要决定，同时还必须处理乌克兰战争和美国大选。”无论从哪方面看，冯德莱恩都面临着问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧洲议会比以往任何时候都更加分裂。欧洲理事会席位（欧盟 27 名领导人）周围坐着一些右翼和/或公开敌视冯德莱恩的人，随着今年奥地利选举和 2027 年法国总统选举，这一数字可能会增加。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌克兰战争没有减弱的迹象（中东冲突也是如此），美国不愿继续向基辅提供资金，特朗普很可能赢得 11 月的美国大选。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，布鲁塞尔正在为财政问题做好准备，因为它难以为不断增长的国防开支和绿色转型提供资金。在接下来的五年里，冯德莱恩还必须为欧盟未来的扩大做好准备。作为这一进程的一部分，今天欧盟的 4.49 亿人民应该仍然相信——或者确信——欧盟的未来不仅在巴黎或华沙，而且在基辅（乌克兰）、基希讷乌（摩尔多瓦）和波德戈里察（黑山）。另一位接受 Politico 采访的欧盟外交官表示，在乌克兰疫情和危机期间，冯德莱恩“表现出了她有勇气”带领欧盟度过困难时期。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “一段艰难的旅程在等待着我们”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;尽管如此，一位欧盟高级外交官在谈到冯德莱恩的下一个任期时表示，“我们前面的路很艰难”。这&lt;br /&gt;冯德莱恩第一任期内的委员维吉纽斯·辛克维丘斯 (Virginius Sinkevičius) 表示，“第二个任期实际上可能比第一个任期困难得多”，因为疫情和乌克兰战争给冯德莱恩提供了回旋余地，以应对即将到来的挑战。可能不会给她。动力真空&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德国研究所政治学家尼古拉·冯·奥达尔扎表示：“欧盟的国际环境正变得更加严峻，因此对团结和行动的需求将至少与我们过去五年所看到的规模相似。”负责国际事务和安全。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在欧洲理事会，法国总统埃马纽埃尔·马克龙和德国总理奥拉夫·肖尔茨通常是领导欧盟前进的二人组，但在欧洲议会选举中失利后，政治地位受到削弱。两人还试图将极右翼势力拒之门外。荷兰首相马克·吕特和比利时首相亚历山大·德克罗瓦等其他重要、稳定的领导人将不再出席欧洲理事会会议，而波兰总理唐纳德·图斯克则忙于国内，无法在欧洲舞台上发挥自己的作用。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;冯德莱恩能应付自如吗？&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;另一位欧盟外交官表示，这为冯德莱恩“成为领导人”提供了机会，并补充说，这位德国政治家具有倾听他人意见，然后在正确的政治时刻提出想法的政治本能。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于冯德莱恩来说，不断变化的动态既是机遇也是挑战。问题在于，这位委员会主席是否会填补权力真空，还是会因随后的快速决策过程而面临的新挑战而崩溃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着民粹主义和民族主义势力对欧洲政治主流发起猛烈攻击，欧洲国家元首和政府首脑在决策过程中可能会变得更加紧张和难以预测。与此同时，匈牙利总理欧尔班·维克托毫不犹豫地从内部破坏欧盟，并希望在欧盟内外获得更多盟友，例如特朗普可能连任总统。此外，冯德莱恩与欧洲理事会主席查尔斯·米歇尔之间的不良关系只能通过他的继任者、葡萄牙前总理安东尼奥·科斯塔得到改善，冯德莱恩与他有着良好的工作关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布鲁塞尔希望这对新搭档能够效仿欧洲理事会首任主席赫尔曼·范罗贝与时任欧盟委员会前主席若泽·曼努埃尔·巴罗佐在 2009 年至 2014 年期间建立的成功工作关系。两人带领欧盟度过了金融危机，两位领导人共同努力，在欧元区面临严峻压力的情况下保持欧元区的团结。&lt;/p&gt;&lt;p style="text-align: left;"&gt;在欧洲议会，事情看起来更加困难。中间派势力——冯德莱恩的欧洲人民党、社会党、复兴自由党和绿党——成功地团结起来并支持冯德莱恩连任欧盟委员会主席。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但分裂和议会右倾意味着委员会主席和她的团队必须努力说服欧洲议会议员通过新立法。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;乌克兰、绿色转型和预算&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在接下来的五年里，冯德莱恩必须让欧盟为未来做好准备，确保其拥有足够的资金，并为扩大规模做好准备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧盟各国政府对于首要任务应该是什么存在严重分歧：面对日益咄咄逼人的俄罗斯，加强军火工业，增加绿色投资以实现气候目标，还是在华盛顿和北京的压力下使该行业保持竞争力。欧盟预算的约三分之二用于补贴欧洲最贫困地区的农业和基础设施项目。一位欧盟高级外交官表示，改变这一制度“就像打开潘多拉魔盒”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于欧盟 7 万亿欧元预算的谈判总是很艰难，因为每一项金额都必须得到所有 27 个国家政府的同意。上次，会谈以为期五天的欧洲领导人马拉松式峰会达到了高潮。这一次，欧盟领导人必须就 2028 年至 2034 年期间的下一个七年预算达成一致。这将需要就如何为欧盟援助乌克兰的战争努力和绿色转型找到资金做出重大决定。是时候为即将到来的东扩做好欧盟财政准备了。因此，讨论将比以前更加困难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一位欧盟官员表示，这将是关键时刻，“在她的第一个任期内，她是危机管理者。现在，他必须通过确定预算并为欧盟东扩做好准备来确保欧盟继续存在。这些内部改革往往会让欧洲政客屈服。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;放大&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;欧盟财政之争与冯德莱恩第二任期的另一个关键挑战有关：准备将欧盟成员国从 27 个扩大到可能的 36 个。乌克兰是最希望加入的国家之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政治学家冯·奥达尔扎表示：“委员会将占据主导地位，但它从未在如此困难的地缘政治环境下进行过入盟谈判。”现在，摆在乌克兰、摩尔多瓦和西巴尔干地区数百万人面前的希望必须转化为有关资金、改革和时间表的认真谈判——而这将需要很长时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一位欧盟外交官在反思即将做出的扩大决定时表示：“这就是事情变得‘肮脏’并可能令人不快的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-diakopes-telos-gia-fon-nter-laien-deyteri-thiteia"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:59:42 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-diakopes-telos-gia-fon-nter-laien-deyteri-thiteia</guid></item><item><title>意大利餐厅因切生日蛋糕收费 58 欧元而遭到强烈反对 - 查看证据</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/estiatorio-italia-hreose-58-eyro-toyrta-genethlion</link><description>&lt;img alt="意大利餐厅" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-08/estiatorio.jpg?itok=1mpSqiSQ" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/italia"&gt;意大利&lt;/a&gt;一家餐厅向顾客收取 58 欧元切生日蛋糕的费用，引发众怒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一家人来到阿雷佐南部地区的这家餐厅为母亲庆祝生日，事先询问她是否可以从糕点店带蛋糕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，周四悠闲地享用了一顿饭后，659 欧元的账单中包含了 58 欧元的切蛋糕和上桌费用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据《佛罗伦萨邮报》报道，这个费用甚至比生日蛋糕还要贵，生日蛋糕的价格为 45 欧元，其中 13 名客人每人花费了 4.5 欧元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在社交媒体上，这个家庭的女儿在阿雷佐 Facebook 群组上发帖讲述了这个故事。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;意大利餐厅声称&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;她声称餐厅说这是他们的店规，他们必须付费。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;餐厅老板告诉意大利媒体：“我们不收取服务费，而且主要提供我们自己的菜肴，所以我们会尽量阻止那些从外面带东西来的人。”如果我们考虑到阿雷佐的平均保险费是每人 2.5 欧元，那么差别就不那么大了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我的餐厅必须支付提供餐桌服务、洗碗机和其他相关服务的服务员的费用。我们必须以某种方式让他们回来，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，店主承认：“那天晚上我不在场，我的工作人员在处理出现的情况时可能太任性了，可能会降低一点平常的价格，甚至不收取任何蛋糕费用。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他强调说：“少50欧元，人们就可以高高兴兴地回家，这比我们都不知所措的误解要好。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年8月，意大利另一家餐厅向顾客收取20欧元切生日蛋糕的费用，令顾客震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这家人带着蛋糕去西西里岛巴勒莫庆祝。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但参加派对的人惊讶地发现，他们因将蛋糕切成碎片而被收取了 20 欧元的费用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/estiatorio-italia-hreose-58-eyro-toyrta-genethlion"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:57:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/estiatorio-italia-hreose-58-eyro-toyrta-genethlion</guid></item><item><title>索兹库：土耳其违反武器禁运并在利比亚训练叙利亚战士</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/sozcu-toyrkia-parabiase-empargko-oplon-syroys-mahites</link><description>&lt;img alt="火鸡" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-08/toyrikia-ilios.jpg?itok=UZ2Doq3X" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;土耳其反对派报纸《Sozcu》发表报道称，&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/toyrkia"&gt;土耳其&lt;/a&gt;违反了对利比亚的武器禁运。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该报援引一份联合国报告，提及土耳其雇佣军公司SADAT的角色，指出这份长达548页的2021年报告指出，埃及、约旦、叙利亚、阿联酋和土耳其违反了对利比亚的武器禁运。 “针对土耳其的投诉指出，向利比亚转让各种武器和武器系统违反了武器禁运。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据广为流传的土耳其报纸报道，“最引人注目的说法之一是，被描述为土耳其国防公司的 SADAT 为民族团结政府空军和叙利亚战斗机提供训练支持。该报告指出，所提供的教育支持违反了联合国安理会第 1970 号决议第 9 条规定的禁运。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;索兹库在同一份报告中继续说道，“据发现，萨达特已将大约 5,000 名叙利亚亲民族团结政府战士运送到利比亚并支付他们的工资。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据报道，SADAT 董事会主席梅利赫·坦里维尔迪 (Melih Tanriverdi) 就联合国报告向该报记者 Saigi Ozturk 说了以下的话：“我们被要求在 30 天内对该报告做出回应。我们回答说，“我们在利比亚没有这样的活动。消息来源是一位教授和一个网站。”在我们作出回应后，联合国表示：“尽管萨达特否认这些指控，但据信它在利比亚很活跃。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他还举了俄罗斯瓦格纳的例子，联合国可以获得有关该人的信息和文件。 “如果我们有（在利比亚的活动），他们就会证明并公布它，就像他们对瓦格纳所做的那样，”坦里维尔迪说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在土耳其 Sozcu 的同一出版物中，还提到了联合国 2023 年报告，其中如上所述，其中包括土耳其违反禁运运输武器的日期和手段。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;报告指出，根据联合国安理会第2095号决议，向利比亚政府提供技术和培训支持只能出于安全和裁军目的，而&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/agkyra-parakoloythei-ayximeni-kinitikotita-kypro"&gt;土耳其&lt;/a&gt;作为支持提供的培训不属于安全目的。和裁军。这些报告由联合国向世界公众分享，但并未受到直接制裁。然而，由于这些报告被国际刑事法院和其他国际当局用作证据，我们很难不担心我们的国家，”该报记者指出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/sozcu-toyrkia-parabiase-empargko-oplon-syroys-mahites"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:51:46 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/sozcu-toyrkia-parabiase-empargko-oplon-syroys-mahites</guid></item><item><title>Telegram：消息应用程序如何变成犯罪分子的“庇护所”——首席执行官面临的指控</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/telegram-pos-i-efarmogi-minymaton-metatrapike-se-katafygio-gia-egklimaties</link><description>&lt;img alt="帕维尔·杜罗夫" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-08/durof-telegram.jpg?itok=B6OV_0v9" width="1290" /&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/telegram"&gt;Telegram&lt;/a&gt;创始人兼首席执行官帕维尔·杜罗夫 (Pavel Durov) 周末在巴黎被捕，罪名是该消息平台被用于非法活动，例如贩毒和传播未成年儿童性虐待图像。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杜罗夫出生于俄罗斯，在意大利度过了部分童年时光，他是法国公民，上周六从阿塞拜疆抵达后在巴黎布尔歇机场被拘留。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Telegram 在平台上发布的一份声明中表示，它遵守欧盟法律，其内容监管“符合行业标准并不断改进”。杜罗夫补充说，该公司“没有什么可隐瞒的，并且经常前往欧洲”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.economistas.gr/stories/64549_telegram-pos-i-efarmogi-minymaton-metatrapike-se-katafygio-gia-egklimaties-oi"&gt;欲了解更多信息，请访问economicas.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/telegram-pos-i-efarmogi-minymaton-metatrapike-se-katafygio-gia-egklimaties"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:08:49 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/telegram-pos-i-efarmogi-minymaton-metatrapike-se-katafygio-gia-egklimaties</guid></item><item><title>英国：Keir Starmer 预测 10 月份的预算将是痛苦的</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/bretania-odyniro-proypologismo-ton-oktobrio</link><description>&lt;img alt="英格兰银行外的女人" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2023-05/britaine-bank-of-england_0.jpg?itok=P-PcZXEX" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/bretania"&gt;英国&lt;/a&gt;首相凯尔·斯塔默今天表示，他的政府十月份的第一份预算将是痛苦的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “预算将于十月份公布，这将是痛苦的。鉴于我们所处的情况，我们别无选择，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;英国首相的预测&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;斯塔默强调，英国​​需要时间进行重建并摆脱他所说的上届保守党政府统治下的腐败现象，同时他警告说“事情在好转之前会变得更糟”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/economist-ergatikoi-kerdisan-bretanikes-ekloges-starmer"&gt;斯塔默在七月份的选举中取得压倒性胜利，&lt;/a&gt;他誓言要恢复英国社会的结构，他表示本月的反移民骚乱反映了他执政 14 年来保守党造成的分歧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首相在唐宁街花园发表讲话，前首相鲍里斯·约翰逊在 Covid-19 封锁期间举办了众多派对之一，斯塔默表示，这摧毁了公众对其政客的信心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们不仅继承了一个经济黑洞，而且继承了一个社会黑洞，这就是为什么我们需要采取行动并以不同的方式做事。其中一部分是要诚实地告诉人们我们拥有的选择以及这将是多么艰难，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “老实说，事情在好转之前会变得更糟，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯塔默向他今年在竞选过程中遇到的包括实习生、教师、护士和小企业主在内的观众发表讲话，强调改变不会在一夜之间发生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但在英国议会夏季休会后重新开会前一周，他表示，他的政府决心解决一系列问题，包括监狱人满为患、无家可归和医疗保健等候名单过长等。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯塔默表示，保守党政府未能解决这些问题，而且过于关注民粹主义的“不公平”，导致社会裂痕扩大，而这些分歧需要时间才能弥合。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; RES-EMP&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/bretania-odyniro-proypologismo-ton-oktobrio"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 10:30:01 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/bretania-odyniro-proypologismo-ton-oktobrio</guid></item><item><title>加沙：一名土耳其 TRT 电视台摄影师受伤</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-traymatistike-eikonoliptis-toyrkias</link><description>&lt;img alt="纱布" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-08/gaza-stratiotis-israel.jpg?itok=g1nfZnp5" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;土耳其国家电视台TRT报道称，TRT阿拉比网络阿拉伯语服务的摄影师在&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/gaza"&gt;加沙受伤。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/poy-odigei-entasi-issail-hezmpolah"&gt;以色列袭击加沙汗尤尼斯市期间&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;加沙TRT队第二次受伤&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;据 TRT 报道，摄影师穆罕默德·扎尼姆 (Mohamed Zanim) 和其他记者当时住在纳斯尔医院 (Nasr Hospital) 外的一个帐篷里，他被弹片击中眼睛受伤。巴勒斯坦难民也在同一地区找到了避难所。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;土耳其外交部在相关公告中表示：“对加沙TRT成员的袭击是以色列企图用血腥之手掩盖真相。我们与所有新闻界人士站在一起，他们正在竭尽全力向全世界展示以色列的残酷行为。我们向在最近袭击中受伤的 TRT 工作人员以及 TRT 家人致以最良好的祝愿。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据回忆，8月18日&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-reporter-tis-toyrkikis-tileorasis-pyrobolithike"&gt;，TRT阿拉比驻加沙新闻团的一名记者&lt;/a&gt;在加沙遭到以色列炮火袭击，受轻伤，车辆受损。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; RES-EMP&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-traymatistike-eikonoliptis-toyrkias"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 10:12:12 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-traymatistike-eikonoliptis-toyrkias</guid></item><item><title>俄罗斯：乌克兰军队袭击别尔哥罗德地区</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-oykranikes-dynameis-epitethikan-perifereia-mpelgkoront</link><description>&lt;img alt="乌克兰士兵投掷炮弹并捂住耳朵" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2023-08/oukranoi-stratiotes-ovida.jpg?itok=7hbtMo9u" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;据俄罗斯电报频道报道，乌克兰军队袭击了别尔哥罗德地区与&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/rosia"&gt;俄罗斯的&lt;/a&gt;边境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与安全部门有联系的俄罗斯电报频道今天报道称，乌克兰军队袭击了俄罗斯南部别尔哥罗德地区的一个边境哨所，但尚未正式证实那里发生了战斗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;别尔哥罗德与库尔斯克地区接壤，乌克兰军队在8月6日的突然袭击后占领了俄罗斯领土。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;乌克兰人进攻别尔哥罗德&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;据Mash Telegram频道报道，约500名乌克兰士兵袭击了别尔哥罗德地区涅霍特捷夫卡和塞别基诺的两个俄罗斯检查站。据称，多达 200 名乌克兰士兵乘坐步兵战车试图越过涅霍捷夫卡边境，遭到俄罗斯炮火还击。他说，大约 300 名乌克兰人袭击了塞贝基诺的另一个检查站。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该消息尚未得到官方证实，Telegram 的另一个新闻频道 SHOT 报道称，乌克兰军队在遭受伤亡后被从涅霍特捷夫卡撤退。 SHOT 报道称，塞贝基诺没有发生冲突。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;别尔哥罗德州州长维奇斯拉夫·格拉德科夫表示，乌克兰边境局势“困难，但已得到控制”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格拉德科夫在 Telegram 应用程序上写道：“有消息称，敌人正试图突破别尔哥罗德地区的边境。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们的军队正在执行预先计划的工作。请保持冷静，只相信官方信息来源。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与安全部队有联系的俄罗斯电报频道今天早些时候报道称，乌克兰士兵袭击了边境，但目前还没有官方证实那里发生了战斗。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;乌克兰空军宣布击落5枚导弹和60架无人机&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;此外，乌克兰空军宣布&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/mazika-pligmata-stin-oykrania"&gt;连续第二晚在大规模空袭&lt;/a&gt;中击落俄罗斯发射的5枚导弹和60架无人机，造成至少4人死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据巴勒斯坦权力机构称，俄罗斯发射了91枚“攻击装置”，即10枚不同类型的导弹和81架伊朗制造的沙希德无人机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌克兰总统泽连斯基在 Telegram 上表示：“不幸的是，尽管我们的防空系统发挥了有效作用，仍有 4 人死亡、16 人受伤。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他补充说：“危害人类罪不可能完全不受惩罚。”他指责莫斯科针对“平民和基础设施”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四人死亡发生在乌克兰东南部的扎波罗热和克里沃罗格地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗拉基米尔·泽伦斯基说：“救援行动正在乌克兰地区昨晚遭到俄罗斯袭击的受损地点和掉落的碎片中进行。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;莫斯科声称乌克兰没有自己计划入侵库尔斯克 - “美国提供了帮助”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;据国营通讯社塔斯社报道，俄罗斯情报局局长谢尔盖·纳雷什金不久前表示，莫斯科不认为乌克兰自行计划入侵俄罗斯西部库尔克地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯在没有提供证据的情况下表示，美国帮助基辅于8月6日对俄罗斯领土发动了突然袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据俄罗斯国家通讯社塔斯社报道，俄罗斯国防部副部长谢尔盖·里亚布科夫表示，美国参与乌克兰持续入侵俄罗斯西部库尔斯克地区是“事实”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据另一家俄罗斯国家通讯社俄新社报道，里亚布科夫没有提供证据支持他的说法，但没有详细说明，他表示莫斯科的反应可能比以前更强硬。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;白宫宣布，事先并不了解乌克兰的行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，塔斯社援引俄罗斯国防部的话说，俄罗斯军队占领了距离波克罗夫斯克市约 15 公里的奥尔利夫卡村，该村是顿涅茨克东部地区乌克兰军队的重要补给中心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据国际文传电讯社报道，俄罗斯国防部还表示，俄罗斯军队连夜使用高精度武器对乌克兰进行了打击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;路透社指出，它无法独立确认有关战场的信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; RES-EMP&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-oykranikes-dynameis-epitethikan-perifereia-mpelgkoront"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 09:47:21 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-oykranikes-dynameis-epitethikan-perifereia-mpelgkoront</guid></item><item><title>国际原子能机构主任在库尔斯克核电站</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/ston-pyriniko-stathmo-toy-koyrsk-atomiki-energeia</link><description>&lt;img alt="受损的建筑物" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-08/vomvardismeno-ergostasio.jpg?itok=cgcGdNHl" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;国际原子能机构总干事拉斐尔·格罗西今天抵达俄罗斯&lt;a href="http://Ο γενικός διευθυντής του Διεθνούς Οργανισμού Ατομικής Ενέργειας (ΔΟΑΕ) Ραφαέλ Γκρόσι έφτασε σήμερα στον ρωσικό πυρηνικό σταθμό του Κουρσκ, ανακοίνωσε στο AFP η ρωσική υπηρεσία ατομικής ενέργειας Rosatom.  Ο Γκρόσι μετέβη εκεί για να κάνει μια αποτίμηση της κατάστασης και να αξιολογήσει τους πιθανούς κινδύνους, καθώς συνεχίζεται η διασυνοριακή επίθεση που εξαπέλυσε αιφνιδίως το Κίεβο στις 6 Αυγούστου στην περιοχή αυτή.  Ο Γκρόσι δήλωσε χθες, Δευτέρα, σε ανακοίνωσή του ότι θέλει «να αξιολογήσει με ανεξάρτητο τρόπο αυτό που συμβαίνει», επισκεπτόμενος την υποδομή αυτή.  «Η ασφάλεια όλων των πυρηνικών σταθμών είναι κεντρικό και θεμελιώδες ζήτημα για τον ΔΟΑΕ», πρόσθεσε.  Από την εισβολή των ρωσικών δυνάμεων στην Ουκρανία πριν από δυόμιση χρόνια, ο οργανισμός προειδοποιεί συχνά για τον κίνδυνο πυρηνικού ατυχήματος λόγω των μαχών κοντά σε πυρηνικούς σταθμούς.  Η προσοχή και οι ανησυχίες εστιάζονταν μέχρι σήμερα στον πυρηνικό σταθμό της Ζαπορίζια, στη νότια Ουκρανία, τον οποίο έθεσαν υπό τον έλεγχό τους τα ρωσικά στρατεύματα τον Μάρτιο του 2022.  Ωστόσο πριν από τρεις εβδομάδες, στις 6 Αυγούστου, η Ουκρανία εξαπέλυσε ευρεία διασυνοριακή επίθεση στην περιφέρεια Κουρσκ της Ρωσίας.  Οι δυνάμεις του Κιέβου δηλώνουν έκτοτε ότι συνεχίζουν να προωθούνται στο ρωσικό έδαφος, ενώ αυτές της Μόσχας δηλώνουν ότι προωθούνται στην ανατολική Ουκρανία.  Η Ρωσία επιμένει έκτοτε στον κίνδυνο πυρηνικής καταστροφής στην περίπτωση ουκρανικής επίθεσης στον πυρηνικό σταθμό του Κουρσκ, ο οποίος βρίσκεται σε απόσταση περίπου 60 χιλιομέτρων από τα ουκρανικά σύνορα.  Ο Ρώσος πρόεδρος Βλαντίμιρ Πούτιν δήλωσε την περασμένη εβδομάδα ότι η Ουκρανία αποπειράθηκε να πλήξει την εγκατάσταση.  Ο ΔΟΑΕ ανακοίνωσε ότι ενημερώθηκε από τη Ρωσία για τον εντοπισμό θραυσμάτων drones (μη επανδρωμένα εναέρια οχήματα) σε απόσταση περίπου εκατό μέτρων από υποδομή αποθήκευσης αναλωμένου καυσίμου του ηλεκτροπαραγωγικού πυρηνικού σταθμού του Κουρσκ.  Η διεύθυνση του σταθμού είχε επίσης δηλώσει τον Οκτώβριο του 2023 ότι αυτός είχε αποτελέσει στόχο τριών ουκρανικών drones, από τα οποία ωστόσο δεν προκλήθηκαν θύματα ή ζημιές.  Ο πυρηνικός σταθμός του Κουρσκ, που βρίσκεται σε απόσταση περίπου πενήντα χιλιομέτρων δυτικά της πόλης Κουρσκ, που είναι η πρωτεύουσα της ομώνυμης περιφέρειας και σε αυτήν κατοικούν περίπου 440.000 άνθρωποι, διαθέτει έξι αντιδραστήρες, δύο εκ των οποίων βρίσκονται στο στάδιο της κατασκευής.  Όσον αφορά τους άλλους τέσσερις, η λειτουργία των δύο έχει διακοπεί και οι άλλοι δύο λειτουργούν πλήρως. Αυτοί είναι του ιδίου είδους με αυτούς του Τσερνόμπιλ, στην Ουκρανία, χωρίς θόλο προστασίας γύρω τους.  Από το πυρηνικό δυστύχημα στον σταθμό του Τσερνόμπιλ, το οποίο θεωρείται το χειρότερο στην Ιστορία, μολύνθηκαν εκτεταμένες περιοχές κυρίως στην Ουκρανία, στη Λευκορωσία και στη Ρωσία. Μεγάλο μέρος της υπόλοιπης Ευρώπης υπέστη επίσης συνέπειες από την ραδιενέργεια.  Σύμφωνα με τον Ταρίκ Ραούφ, πρώην εργαζόμενο στον ΔΟΑΕ, οι αντιδραστήρες αυτού του είδους έχουν έκτοτε υποβληθεί σε «σημαντικές βελτιώσεις όσον αφορά την ασφάλεια».  Κατά τον Ρόμπερτ Κέλεϊ, πρώην διευθυντή επιθεωρήσεων του οργανισμού, «η πιθανότητα για ένα περιστατικό, όπως του Τσερνόμπιλ, με έναν αντιδραστήρα που εκρήγνυται και καίγεται για μέρες είναι μηδενική».  Ωστόσο, σύμφωνα με τον ίδιο, η κατάσταση εξακολουθεί να είναι επικίνδυνη: ένα πλήγμα θα μπορούσε για παράδειγμα να πλήξει τις υποδομές αποθήκευσης αναλωμένου καυσίμου, κάτι το οποίο θα απελευθέρωνε ραδιενεργά αέρια και σωματίδια.  Μετά την έναρξη της ουκρανικής επίθεσης στην περιφέρεια του Κουρσκ, ο Διεθνής Οργανισμός Ατομικής Ενέργειας είχε απευθύνει έκκληση για «τη μέγιστη αυτοσυγκράτηση» ώστε να αποφευχθεί «πυρηνικό ατύχημα με δυνητικά καταστροφικές ραδιενεργές συνέπειες».  Το Κίεβο δηλώνει σήμερα ότι έχει θέσει υπό τον έλεγχό του πάνω από 1.250 τετραγωνικά χιλιόμετρα και σχεδόν 100 οικισμούς σε αυτήν την μεθοριακή ρωσική περιφέρεια.  Από την έναρξη της στρατιωτικής του επιχείρησης στο ρωσικό έδαφος, πάνω από 130.000 άνθρωποι έχουν απομακρυνθεί από την περιοχή για να γλιτώσουν από τις μάχες και τους βομβαρδισμούς, σύμφωνα με τις περιφερειακές αρχές.  Ο ουκρανικός πυρηνικός σταθμός της Ζαπορίζια, η λειτουργία του οποίου έχει διακοπεί, έχει από την πλευρά του αποτελέσει στόχο επανειλημμένων πληγμάτων, για τα οποία η Ρωσία και η Ουκρανία αλληλοκατηγορούνται."&gt;库尔斯克核电站。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯原子能机构Rosatom向法新社宣布了这一消息。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;库尔斯克局势评估&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;随着&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/den-stamatoyn-oi-oykranoi-sto-koyrsk"&gt;基辅8月6日在该地区发起的跨境攻势&lt;/a&gt;仍在继续，格罗西前往那里盘点局势并评估潜在风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;格罗西昨天周一在一份声明中表示，他希望通过访问该基础设施来“独立评估正在发生的情况”。 “&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/kinisi-mat-apo-tin-oykrania-i-katalipsi-tis-soyntza"&gt;所有核电站的安全&lt;/a&gt;是国际原子能机构的一个核心和根本问题，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自两年半前俄罗斯军队入侵乌克兰以来，该机构经常警告核电站附近的战斗可能导致核事故的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/oykrania-asfaleia-pyriniko-stathmo-zaporizia-epideinonetai"&gt;迄今为止，人们的注意力和担忧主要集中在乌克兰南部的扎波罗热核电站&lt;/a&gt;，俄罗斯军队于 2022 年 3 月控制了该电站。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，三周前的8月6日，乌克兰对俄罗斯库尔斯克地区发动大规模跨境袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基辅军队此后表示，他们正在继续挺进俄罗斯领土，而莫斯科军队则表示，他们正在挺进乌克兰东部。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此后，俄罗斯一直坚称，如果乌克兰袭击距离乌克兰边境约60公里的库尔斯克核电站，就有发生核灾难的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京上周表示，乌克兰曾试图袭击该设施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国际原子能机构宣布，接到俄罗斯通知，在距库尔斯克核电站乏燃料储存基础设施约百米处检测到无人机碎片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该站管理层还于 2023 年 10 月表示，它曾成为三架乌克兰无人机的目标，但没有造成人员伤亡或损坏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;库尔斯克核电站位于库尔斯克州首府库尔斯克市以西约50公里处，拥有约44万人口，共有6座反应堆，其中两座正在建设中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于其他四个，其中两个已关闭，另外两个已完全运行。它们的类型与乌克兰切尔诺贝利的同类相同，但周围没有保护性圆顶。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自切尔诺贝利核电站发生被认为是历史上最严重的核事故以来，主要在乌克兰、白俄罗斯和俄罗斯的大片地区受到污染。欧洲其他大部分地区也受到了影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国际原子能机构前雇员塔里克·劳夫表示，此类反应堆此后经历了“重大安全改进”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该机构前检查主任罗伯特·凯利表示，“发生类似切尔诺贝利事故的反应堆爆炸并燃烧数天的可能性为零。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，据他说，情况仍然很危险：例如，罢工可能会击中乏燃料储存基础设施，从而释放放射性气体和颗粒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌克兰在库尔斯克地区发动攻势后，国际原子能机构呼吁“最大限度克制”，以避免“发生可能造成灾难性放射性后果的核事故”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;基辅今天表示，它已控制了俄罗斯边境地区超过 1,250 平方公里的土地和近 100 个定居点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据地区当局称，自俄罗斯境内开始军事行动以来，已有超过 13 万人逃离该地区以躲避战斗和炮击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乌克兰已退役的扎波罗热核电站一直是多次袭击的目标，俄罗斯和乌克兰为此相互指责。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; RES-EMP&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ston-pyriniko-stathmo-toy-koyrsk-atomiki-energeia"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 08:55:46 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/ston-pyriniko-stathmo-toy-koyrsk-atomiki-energeia</guid></item><item><title>法国政治僵局：马克龙寻求黄金比例——他拒绝了左翼总理候选人</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/politiko-adiexodo-gallia-makron-anazita-statheri-kybernisi</link><description>&lt;img alt="伊曼纽尔·马克龙、露西·卡斯特" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-08/emmanuel-macron-et-lucie-castets_0.jpg?itok=xRszuhPr" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/gallia"&gt;法国&lt;/a&gt;政治僵局旷日持久，总理任命磋商仍无果而终。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法国总统埃马纽埃尔·马克龙在周一晚间发表的一份声明中，&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/gallia-o-makron-apekleise-tin-kybernisis"&gt;拒绝了新人民阵线左翼联盟提出的露西·种姓的候选人资格，&lt;/a&gt;以占领马蒂尼翁，理由是需要“制度稳定”。报纸《世界报》。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正如预期的那样，马克龙&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/gallia-makron-synanta-tin-lepen-sto-elize"&gt;周一&lt;/a&gt;晚上关闭了新人民阵线（NPF）政府的大门。在爱丽舍宫于当地时间晚上 8 点之前向媒体发出的一份声明中，法国总统排除了任命种姓为马蒂尼翁的可能性，并指出“制度稳定性决定不采用这一选择”，因为这样的政府“将仅仅基于拥有最多议员的联盟新人民阵线提出的纲领和政党，将立即被国民议会中代表的所有其他团体拒绝”。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;爱丽舍宫关闭了新人民阵线政府的大门&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;声明继续说道：“她将立即遭到超过 350 名议员中的多数反对，这实际上阻止了她采取行动。”该声明将总统联盟 (166 票)、右翼 (47 票) 和极右翼 (142 票) 的选票加起来。 ，所有这些都在过去几天明确表明，他们将立即拒绝新人民阵线政府，而该政府将仅得到 193 名议员的支持。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;应左翼联盟四个政党的要求，任命高级公务员露西·卡斯特为总理，“意味着他愿意被推翻”，该领导人的随从解释道。的状态。 “如果总统在知道自己会下台的情况下任命总理，他就会违反宪法，宪法规定他有义务确保国家的稳定和独立。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 8月24日星期六，“法国不服从者”领导人让-吕克·梅朗雄（其提议者是露西·种姓）向总统阵营发起挑战，提出了组建没有“法国不服从者”部长的新人民阵线政府的可能性，以表明自己的立场。第一轮磋商实际上是为了排挤左翼联盟，该联盟的方案遭到了总统阵营的拒绝。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马克龙周一让加布里埃尔·阿塔尔回应“不服从法国”领导人让-吕克·梅朗雄。这位辞职的总理指出，“单方面实施”NLM计划“将导致前所未有的税务袭击”、“我国经济崩溃”以及“对我们一些最基本价值观的危险质疑，首先并最好的世俗”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，阿塔尔向其他左翼人士伸出援手，保证他“准备好进化”，并支持“任命一位不会来自我们队伍的总理”。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;马克龙寻求共识和稳定&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;他的环境让他想起了他在 8 月 13 日写给议会各党团主席的信中提到的对超额利润征税的建议（民族集会和不服从法国除外）。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无论如何，马克龙阵营并没有放弃争取左翼议员支持的努力。几乎在爱丽舍宫公报发布的同时，马克龙领导的文艺复兴党秘书长斯蒂芬·塞祖尔内(Stephane Cezournet)在发给法新社的一份声明中，呼吁“包括环保主义者(NLM)和社会主义者(NLM)在内的民主力量，加入到政治行动中来。”谈判表”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱丽舍宫的新闻稿指出，总统阵营中的各方“概述了不同政治派别的联合与合作的可能途径”。当然，到目前为止，这与社会党、环保主义者和共产党人相矛盾，他们“尚未提出与其他政治力量合作的方式”。现在轮到他们来做这件事了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位国家元首顾问在接受《世界报》采访时指出，“在欧洲选举和议会选举中，法国人民对 NLM 计划没有得到广泛支持。” “总统呼吁已经执政的左翼势力与其他民主势力合作，”他指出。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;萨科齐和奥朗德在爱丽舍宫&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;然而，马克龙将于今天（周二）开始“新一轮磋商”——新人民阵线、全国集会和埃里克·西奥蒂（国民议会右翼党主席）都没有被邀请参加。 NLM成员自周一以来就警告称，只要不讨论与种姓组建政府的问题，就不可能再次进入爱丽舍宫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据新闻稿称，马克龙还将咨询“在为国家和共和国服务方面拥有丰富经验的杰出人士”。据爱丽舍宫称，这些人是“为国家最高级别服务的人”。其中包括共和国前总统尼古拉·萨科齐和弗朗索瓦·奥朗德，以及几周来一直被提及的总理职位可能候选人的人物，例如马蒂尼翁的前房客伯纳德·卡泽纳夫和迪迪埃据消息人士透露，米戈特是公共生活透明度最高管理局（HTVP）主席。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，尽管周一下午晚些时候，埃马纽埃尔·马克龙与法国参议院主席热拉尔·拉彻（Gérard Larcher）（共和党）的会面没有取得任何成果，但国家元首似乎对法国当选代表的善意并不怀疑。共和党人可以下一届政府，只要它没有国家LM的印章。周五，右翼代表告诉他，他们不会反对预算，只要预算不包括增税或冻结养老金。参议院共和党主席布鲁诺·雷塔吉奥 (Bruno Retaggio) 表示，他们也不会反对左翼总理，只要他或她“具有国家意识和普遍利益并熟悉国家机器”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至于马琳·勒庞，周一早上，她向国家元首明确表示，她不赞成任何全国民主联盟和左翼政府。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿塔尔政府辞职四十多天后，法国仍然没有总理。 “我的责任是确保国家不被封锁或削弱。执政党不应忘记在第二轮议会选举中选出议员的特殊情况。这次投票使他们有义务”，共和国总统在以利塞新闻稿的结尾写道，要求采取政治解决方案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/politiko-adiexodo-gallia-makron-anazita-statheri-kybernisi"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 06:33:37 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/politiko-adiexodo-gallia-makron-anazita-statheri-kybernisi</guid></item></channel></rss>