<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>世界</title><link>https://www.iefimerida.gr/</link><description>&lt;p&gt;阅读来自世界各地最重要的新闻和新闻，了解全球动态和国际时事。爆炸新闻。&lt;/p&gt;</description><lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 10:09:20 GMT</lastBuildDate><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>韩国锂电池工厂大火 - 20名工人死亡，多次爆炸[视频]</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/pyrkagia-ergostasio-mpatarion-lithioy-notia-korea</link><description>&lt;img alt="韩国一家锂电池工厂发生大火" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/pirkagia-notia-korea.jpg?itok=b8b3Fc6n" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;据当地媒体报道，韩国一家锂电池工厂发生重大&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/pyrkagia"&gt;火灾&lt;/a&gt;后，已发现约 20 名工人的尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;消防队员表示，他们仍在搜索大楼。可怕的图像显示，当大火席卷首都首尔以南华城市的工厂时，巨大的浓烟和火焰冲向天空。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;消防员 Kim Jin-young 告诉媒体，当时有 100 多人在工厂工作，工人们听到二楼传来一系列爆炸声，锂离子电池在那里进行检查和包装。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;工厂火灾造成20人死亡&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;约 78 人被确认安全，但仍有更多人失踪，据韩联社报道，救援人员最终设法进入现场后，现场“发现了约 20 具尸体”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;金告诉媒体，他们已经成功扑灭了工厂最大的一场火灾，并正在从烧焦的建筑中移走尸体。他说：“救援队已进入内陆地区，正在进行搜救行动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大火从上午 10 点 30 分左右开始，持续燃烧了几个小时。 （当地时间）下午 3 点刚过，消防人员就将其控制住了——当时他们终于能够进入大楼并开始清除尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现场有数十辆消防车。一名消防官员早些时候表示：“目前火势如此猛烈，救援人员和消防车无法进入灭火并进行搜救行动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “火被扑灭后，我们计划派出救援队去寻找人员，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这座占地 2,300 平方米的巨大工厂，火灾发生时二楼存放着约 35,000 块电池，其他地方还存放着更多电池。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;报告指出，锂电池燃烧速度非常快，用传统的消防方法很难控制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “由于担心进一步爆炸，很难进入，”金说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “作为锂电池制造商，我们发现喷水并不能灭火，所以目前我们使用的是干沙，”他指出。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;韩国总统向当局发出紧急指示&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;该锂电池工厂归韩国原电池制造商Aricell所有。锂电池被用于从笔记本电脑到电动汽车的各种产品中，但它们可能特别具有爆炸性，例如，航空公司实施了严格的规定来控制含有锂电池的设备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韩国总统尹锡烈办公室表示，向当局发出紧急指示，要求他们“调动所有可用人员和设备，集中精力搜救人员”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总统还警告当局，他们应该“考虑到火势的迅速蔓延，确保消防员的安全”。消防和救援工作正在进行中，但起火原因尚不清楚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华城市当局向居民发出了一系列警报，警告他们呆在家里。 “由于工厂火灾，烟雾很大。请注意安全，例如避免外出。”一条短信提醒道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “工厂失火了。请避开周围的街道，并要求附近的居民关闭窗户。”另一条写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韩国是电池（包括电动汽车用电池）的主要生产国。其电池制造商为世界各地的电动汽车制造商供货，其中包括特斯拉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韩国也是全球最大的高科技半导体生产国之一，政府在显示器和电池等关键技术上投入巨资。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/pyrkagia-ergostasio-mpatarion-lithioy-notia-korea"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 09:38:04 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/pyrkagia-ergostasio-mpatarion-lithioy-notia-korea</guid></item><item><title>达吉斯坦大屠杀：19名袭击者死亡，5名肇事者被制服——令人震惊的镜头</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/makeleio-ntagkestan-19-nekroi-apo-epitheseis-exoydeterothikan-drastes</link><description>&lt;img alt="俄罗斯达吉斯坦发生恐怖袭击大屠杀，死亡人数已达19人" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/dagestan-epithesis.jpg?itok=SHhv9p0r" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;俄罗斯&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/ntagkestan"&gt;达吉斯坦&lt;/a&gt;发生针对东正教教堂和犹太教堂的恐怖袭击事件，死亡人数已达19人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;昨天周日，俄罗斯高加索地区&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-16-nekroi-tromokratikes-epitheseis-ntagkestan"&gt;达吉斯坦发生“恐怖”袭击，造成包括 4 名平民在内&lt;/a&gt;的 19 人死亡，安全部队和负责调查的俄罗斯调查委员会击毙了 5 名袭击者。 ，今天宣布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该委员会在发布的一份声明中表示：“根据初步数据，有 15 名秩序部队成员以及 4 名平民被杀，其中包括一名东正教牧师。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;达吉斯坦袭击事件的令人震惊的镜头&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;他补充说，在今天早上结束的&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-oloklirothike-antitromokratiki-16-nekroi-ntagkestan"&gt;反恐行动&lt;/a&gt;中，“有 5 人被消灭”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯调查委员会在声明中得出结论，他们已被“确认身份”，但没有具体说明一些袭击的肇事者是否仍然在逃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;早些时候，可怕的视频显示，黑衣武装分子挥舞着自动步枪在街上行走，然后向警察和毫无戒心的旁观者发射了一连串子弹。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;当局正在谈论伊斯兰袭击事件&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;就在3月份145人在莫斯科音乐会场被屠杀几个月后，这些袭击发生在达吉斯坦的多个地点。达吉斯坦是俄罗斯穆斯林占主导地位的地区，与格鲁吉亚和阿塞拜疆接壤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;地区首府马哈奇卡拉的一座犹太教堂被纵火，而另一群袭击者则放火焚烧俄罗斯最南端城市杰尔宾德的第二座犹太教堂。据《每日邮报》报道，那里的枪手还袭击了两座东正教教堂，据报道他们割断了一名牧师的喉咙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后来被确认为66岁的牧师尼古拉·科捷尔尼科夫(Nikolai Kotelnikov)，他已经服务了40多年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;达吉斯坦地区州长今天早上表示，六名“肇事者”已被“消灭”，因为视频显示俄罗斯联邦安全局安全部门的成员站在枪击现场的血迹斑斑的尸体旁。目前还没有立即声称对此事负责，但有证据表明枪击事件是伊斯兰袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯国营塔斯社透露，达吉斯坦谢尔戈卡林斯基区区长马戈梅德·奥马罗夫在警方得知他的两个儿子参与枪击事件后被捕。据报道，其中一人在通讯应用程序 Telegram 上分享了一段视频，视频中可以听到他一边说自己在“杀死异教徒”，一边高呼“真主伟大”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/makeleio-ntagkestan-19-nekroi-apo-epitheseis-exoydeterothikan-drastes"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 09:05:55 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/makeleio-ntagkestan-19-nekroi-apo-epitheseis-exoydeterothikan-drastes</guid></item><item><title>欧盟：部长会议通过对俄第14轮制裁方案</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/symboylio-ypoyrgon-yiothetise-kyroseis-kata-rosias</link><description>&lt;img alt="欧盟成员国国旗" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2020-04/simaies-kratwn-europaiki-enwsi-2-4-20.jpg?itok=PZf1cJpj" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;部长会议今天通过了针对俄罗斯的第14项&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/kyroseis"&gt;制裁措施&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新一揽子计划包括对另外 116 名负责破坏或威胁乌克兰领土完整、主权和独立行为的个人和实体采取限制性措施，以及以下部门措施：&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;活力&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;为了确保欧盟设施不被用来转运俄罗斯液化天然气（LNG）至第三国，从而减少俄罗斯从液化天然气销售和运输中获得的巨额收入，欧盟将禁止俄罗斯液化天然气的转运服务。用于第三国转运目的的欧盟领土。这涵盖了船对船和船对岸的转运以及转运操作，不影响进口，但仅影响通过欧盟再出口到第三国。欧盟委员会将监督该决定的实施和发展。如有需要，可提出缓解措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，欧盟将禁止新的投资以及为完成在建液化天然气项目（例如北极液化天然气2号和摩尔曼斯克液化天然气）提供货物、技术和服务。对通过未连接天然气系统的欧盟终端进口俄罗斯液化天然气实行限制。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;逃避制裁&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;欧盟正在配备更多工具来打击规避行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，欧盟母公司将被要求尽一切努力确保其第三国子公司不从事会导致制裁试图阻止的结果的活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其次，为了解决位于乌克兰或对俄罗斯军事系统发展至关重要的战场物资的再出口问题，决定向第三国出售此类战场物资的欧盟运营商应实施能够追踪和评估这些物资的机制。再出口到俄罗斯的风险及其缓解措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，欧盟运营商在向第三国商业同行转让生产战场物资的工业技术时，现在必须纳入合同条款，以确保该技术不会用于运往俄罗斯的货物。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;融资&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;理事会决定禁止使用“金融信息传输系统”（SPFS），这是俄罗斯中央银行为抵消限制性措施的影响而开发的专门金融信息服务。在俄罗斯境外运营的欧盟实体将被禁止链接到 SPFS 或类似的专门金融消息服务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，欧盟运营商将被禁止与俄罗斯境外使用SPFS的具体列出的实体进行交易。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，该委员会还禁止与欧盟以外设立的目标信贷和金融机构以及加密资产提供商进行交易，因为这些实体通过向俄罗斯出口、供应、销售、转让来促进支持俄罗斯国防工业基地的交易。货物和军民两用技术、敏感物品、战场货物、枪支和弹药。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;政党和其他组织的资助&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;鉴于俄罗斯继续努力干涉欧盟的民主进程并破坏其民主基础，包括通过影响力运动和散布虚假信息，理事会决定政党和基金会、非政府组织，包括智囊团或媒体服务机构欧盟的提供商将不再被允许接受来自俄罗斯政府及其代理人的资金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据《基本权利宪章》，今天商定的措施不会阻止媒体服务提供商及其员工在欧盟开展其他活动，例如研究和采访。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;运输&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;欧盟委员会表示，欧盟首次批准了一项针对参与俄罗斯对乌克兰战争的特定船只的措施，这些船只受到港口禁令和服务禁令的限制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;船只可以出于多种原因被指定，包括为俄罗斯运输军事装备、运输被盗的乌克兰粮食以及支持俄罗斯能源部门的发展，例如通过运输液化天然气部件或液化天然气转运。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此外，为了防止其他形式的规避，理事会决定延长欧盟飞行禁令，禁止在欧盟领土上降落、起飞或飞越的禁令也将适用于任何用于不定期飞行以及俄罗斯自然或合法飞行的飞机。个人、实体或团体能够有效地确定起飞或降落的地点或时间以到达例如度假目的地或商务会议。此外，航空公司必须提供成员国国家主管当局要求的有关不定期航班的任何信息，包括飞机的所有权以及可能的乘客的所有权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还决定扩大对欧盟境内货物公路运输（包括过境）的禁令，以涵盖俄罗斯自然人或法人持股 25% 或以上的欧盟实体。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;进出口管制和限制&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;安理会将61个新实体添加到直接支持俄罗斯军事和工业部门侵略乌克兰战争的实体名单中。它们将对两用商品和技术以及可能有助于俄罗斯国防和安全部门技术改进的商品和技术受到更严格的出口限制。其中一些实体位于第三国（中国、哈萨克斯坦、吉尔吉斯斯坦、土耳其和阿拉伯联合酋长国），并参与规避贸易限制并从事敏感物品的供应，例如用于生产无人机，或提供为俄罗斯军事行动提供物质支持。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;保护欧盟运营商&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;该计划还包括允许欧盟行为者就俄罗斯公司因制裁和征用而造成的损失索赔的措施。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;其他措施&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;今天的一揽子计划将对俄罗斯国民和公司接受某些知识产权的欧盟注册申请施加限制，旨在反击俄罗斯政府和法院非法剥夺欧盟知识产权持有人在俄罗斯的保护的行为。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最后，如果有合理理由怀疑乌克兰文化物品和其他具有考古、历史、文化、稀有科学或宗教重要性的物品被非法运出乌克兰，将被禁止购买、进口、运输或出口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; RES-EMP&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/symboylio-ypoyrgon-yiothetise-kyroseis-kata-rosias"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:15:42 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/symboylio-ypoyrgon-yiothetise-kyroseis-kata-rosias</guid></item><item><title>俄罗斯：达吉斯坦袭击造成至少16人死亡后反恐行动已完成</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-oloklirothike-antitromokratiki-16-nekroi-ntagkestan</link><description>&lt;img alt="达吉斯坦袭击事件的肇事者之一" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/dagestan-24-6-24.jpeg?itok=5B5i26h9" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/rosia"&gt;俄罗斯&lt;/a&gt;反恐怖主义委员会 (NAK) 今天宣布，在东正教教堂和一座犹太教堂遭到袭击并造成至少 16 人死亡后，在俄罗斯高加索地区达吉斯坦共和国发起的反恐行动已经结束。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄罗斯新闻机构援引该委员会的一份声明称，“在消除了对公民生命和健康的威胁后，决定从希腊时间08点15分开始结束在达吉斯坦的反恐行动”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据当局称，枪手周日袭击了&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-9-nekroi-25-traymaties-tromokratikes-epitheseis"&gt;达吉斯坦的&lt;/a&gt;东正教教堂和一座犹太教堂，造成一名牧师和至少 15 名警察死亡，当局谴责了这一“恐怖”行动。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;俄罗斯达吉斯坦袭击事件造成数十名遇难者&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-16-nekroi-tromokratikes-epitheseis-ntagkestan"&gt;袭击发生&lt;/a&gt;在达吉斯坦首都马哈奇卡拉和沿海城市杰尔宾特。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当局称，一名 66 岁的俄罗斯东正教牧师在杰尔本德被杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;北高加索俄罗斯共和国领导人谢尔盖·梅利科夫 (Sergei Melikov) 在 Telegram 应用程序上夜间发布的一段视频中表示，至少 15 名警察也在袭击中丧生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梅利科夫指出，达吉斯坦“超过 15 名警察成为恐怖行为的受害者”，并强调他们“以牺牲生命为代价来保护平民居民（……）”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; RES-EMP&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-oloklirothike-antitromokratiki-16-nekroi-ntagkestan"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:11:59 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/rosia-oloklirothike-antitromokratiki-16-nekroi-ntagkestan</guid></item><item><title>Politico：马克龙领导下的法国“一塌糊涂”——他最后一顿晚餐的照片说明了一切</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-gallia-makron-paei-sta-skylia-fotografia</link><description>&lt;img alt="埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 在爱丽舍宫与政府官员" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/makron-kivernisi-instagram.jpg?itok=zx2QmxOz" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;在最需要总统&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/emanoyel-makron"&gt;马克龙&lt;/a&gt;的自由派继任者之际，法国中间派正处于瓦解状态，面临议会选举即将失败。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Politico》以非常严厉的标题——“法国‘走狗’——马克龙的核心圈子陷入绝望”——评论了欧洲选举惨败后马克龙政府和&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/giati-ypohorei-kentro"&gt;法国中间派&lt;/a&gt;所面临的政治危机。来自玛丽娜·勒庞的极右翼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《Politico》出版物的核心是一张来自爱丽舍宫的特色黑白照片，充满了……最后的晚餐的气氛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这张照片捕捉到了马克龙核心圈子的焦虑和沮丧，显然是因为他告诉他们，他将通过提前举行高风险的&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/makron-kalei-galloys-psifisoyn-kata-ton-akron"&gt;议会选举&lt;/a&gt;来进行赌博。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在爱丽舍宫的一间房间里，马克龙坐在一张桌子旁，面前放着一个小座钟，而他最亲密的下属们明显感到紧张。对于&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ekloges-makron-apeythynetai-stoys-galloys"&gt;总统官方&lt;/a&gt;摄影师在 Instagram 上发布的这张照片来说，这或许是一张不寻常的照片，但没有人怀疑它正确地反映了困扰法国总统核心圈子的紧张情绪。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “这个国家正在走向狗”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;马克龙&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ee-omada-meloni-xeperasei-omada-makron"&gt;在欧洲选举中&lt;/a&gt;受到极右翼全国集会的羞辱，于6月9日做出了爆炸性的宣布，他将试图通过全国选举来阻止右翼势力的前进。从那时起，马克龙的高层团队就出现了怀疑、抱怨和不良心理的特点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法国财政部长布鲁诺·勒·梅尔斯蒂（Bruno Le Mersti）是马克龙自由主义复兴党的坚定支持者，他因在法国北部竞选期间发表的最具启发性的所谓声明而获奖，《费加罗报》声称听到他说“这个国家已经走向衰败”，即无论如何。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Politico 指出，法国政坛面临的最大问题之一是，当马克龙的总统任期于 2027 年结束时，谁将填补政治中心的巨大空白。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;那些在高层寻找自由派救世主的人将会失望。马克龙的中间派联盟有可能在 6 月 30 日和 7 月 7 日的两轮选举中被左翼和极右翼消灭。与此同时，总统的盟友似乎正在寻求退出战略，而不是在政治救援的最后努力中获得荣耀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于法国总统的恶棍曾经只是私下谈论，现在却公开谈论。马克龙的忠实拥护者勒梅尔表示，这位领导人独自做出了解散议会的决定，这一选择“在我们国家为法国各地的法国人带来了担忧、误解，有时甚至是愤怒”，他对法国电台表示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这显然是勒梅尔的不满，几周前，勒梅尔还被马克龙提名担任欧盟经济专员，在布鲁塞尔推动该国的工业议程。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;政治中心动摇&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;议会选举的时机让马克龙的盟友陷入了困境，他们甚至还没有开始准备在2027年的下一次总统选举中与极右翼竞争对手马琳·勒庞摊牌。马克龙无法竞选连任，多个联盟总理加布里埃尔·阿塔尔、前总理爱德华·菲利普和内政部长杰拉尔德·达马宁等合作伙伴都在关注他的立场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，随着政治中心的动摇，一些人开始走自己的路，形成更独立的平台。与此同时，最终的奖品——总统职位——似乎距离我们越来越远。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;巴黎先贤祠-阿萨斯大学政治学家本杰明·莫雷尔表示：“继承竞赛正常开始，虽然目标是统治宫殿，但现在只是继承一个棚屋。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但马克龙毫不掩饰在他的最新赌注中拿盟友的政治命运冒险。 “值得注意的是，当前的变化可能会阻碍个人的野心。但这并不重要，我们正面临着国家的历史性时刻，”他在上周的新闻发布会上表示。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;阿塔尔“会受苦”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在那些野心受挫的人名单中，阿塔尔名列前茅。在黑白照片中，这位年轻的首相坐在马克龙对面，显然受到了打击。在远离公众视线24小时后，阿塔尔上周二重新出现，抨击马克龙的决定“突然”和“残酷”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管他对解散议会的决定明显感到失望，但他后来坚称：“现在不是疑虑的时候。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但阿塔尔会发生什么：报道指出，在马克龙的竞选噱头之前，这位比总统更受欢迎的 35 岁中间派新星正在为登上最高位做准备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;毕竟，在欧洲选举中，阿塔尔是被派去击败同样新鲜的勒庞全国集会主席乔丹·巴尔德拉的年轻面孔。具有讽刺意味的是，巴尔德拉现在准备在法国总理的富丽堂皇的官邸马蒂尼翁接替阿塔尔。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “鉴于阿塔尔大力参与欧洲选举，作为对抗巴尔德拉的武器，马克龙复兴运动遭受的重大失败不会对他的前景有所帮助。他还将自己宣传为马克龙的天然接班人，因此也会受到影响。”巴黎政治学院政策研究员布鲁诺·考特雷斯 (Bruno Cautrès) 表示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿塔尔还因被排除在马克龙最近的政治磋商之外而感到羞辱，尽管提前选举几乎肯定会结束他的总理任期。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;马克龙的联盟正在崩溃&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;照片中阿塔尔一侧是内政部长达马宁，他把手放在脸上，仿佛在祈祷。另一边是国民议会议长雅埃尔·布劳恩-皮维（Yael Braun-Pivet），他正在闷闷不乐地做笔记。据《Politico》报道，皮维特告诉马克龙，他认为自己做出了一个错误的决定，他相信“还有另一条路”，那就是组建联盟而不是举行选举。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有前首相菲利普，他却刻意保持距离。菲利普于2017年至2020年担任总理，被视为该国下一任中间派总统，但长期以来一直逃避对马克龙保持“自由但忠诚”的承诺。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最近几天，菲利普与马克龙核心圈子的距离越来越远，他称欧洲选举的失败是“对总统的拒绝”，并质疑马克龙是否应该参加竞选。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在即将举行的议会选举中，菲利普领导的“地平线”党将首次作为独立政党参选，这意味着一定的财政独立性。他还开始与共和党的保守派政客建立关系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政治分析家莫雷尔表示：“法国总统的联盟正在迅速崩溃，联盟伙伴正在分裂。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，尽管因应对新冠病毒大流行而受到欢迎的菲利普在过去四年里一直回避国家政治，但如果选民反对马克龙阵营，他将面临致命伤害的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;莫雷尔表示，议会选举可能会加强左翼和勒庞的全国集会，这将被认为是2027年最有力的选择。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，在马克龙之后，“该中心有再次成为政客死亡之地的风险”。 “由于国会议员和人脉关系较少，中间派候选人将很难赢得总统宝座。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-gallia-makron-paei-sta-skylia-fotografia"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:47:12 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/politico-gallia-makron-paei-sta-skylia-fotografia</guid></item><item><title>加沙：八名巴勒斯坦人在以色列对援助中心的空袭中丧生</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-8-palaistinioi-skotothikan-israilini-aeroporiki-epidromi</link><description>&lt;img alt="以色列炮轰加沙地带" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/gaza-israel.jpg?itok=Gn6xC_3Z" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;巴勒斯坦目击者称，昨天以色列对&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/gaza"&gt;加沙&lt;/a&gt;市附近一所用于分发援助的职业学校发动空袭，造成八名巴勒斯坦人死亡，当时以色列坦克进一步深入加沙地带南部边缘的拉法镇。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目击者称，这次袭击袭击了联合国巴勒斯坦难民救济和工程处（近东救济工程处）一所职业学校的一部分，该学校目前正在向流离失所家庭提供援助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “一些人是来领取优惠券的，另一些人则背井离乡，来到这里避难。有些人正在取水，其他人正在领取优惠券，突然我们听到有东西掉下来。我们逃跑了，那些运水的人让水洒了，”目击者之一穆罕默德·塔菲斯说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;路透社的一名摄影师看到一栋低层建筑被完全拆除，&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-israilina-pligmata-me-42-nekroys"&gt;尸体裹着毯子&lt;/a&gt;躺在路边等待运输。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;塔菲斯补充说：“我们（在废墟下）找到了目击者，其中一名正在出售软饮料，另一名正在出售糕点，其他人正在分发或领取优惠券。” “大约有四到五名目击者和十人受伤。幸运的是，伤者情况良好。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;以色列国防军对加沙致命袭击有何说法&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;以色列军方宣布，这座建筑此前曾是近东救济工程处的总部设施，现在由哈马斯和伊斯兰圣战分子使用。他补充说，袭击前采取了预防措施，以减少对平民造成伤害的风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列军方在一份声明中表示：“今天（周日）早上，以色列空军战斗机在以色列国防军和以色列安全局情报部门的指导下袭击了哈马斯和伊斯兰圣战恐怖分子运营的恐怖基础设施。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是哈马斯系统地利用民用基础设施和平民作为其恐怖活动人盾的另一个例子，”他补充道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯否认以色列关于其利用平民作为人盾或民用设施用于军事目的的指控。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近东救济工程处通讯主任朱丽叶特·图马表示，该机构正在审查所报道的袭击事件的细节，然后再提供更多信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “自战争开始以来，据我们记录，我们有近 190 座建筑物遭到袭击。这是我们在加沙的绝大多数建筑，”她说。他补充说，共有 193 名近东救济工程处团队成员在冲突中丧生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据哈马斯媒体报道，午夜刚过，以色列的一次空袭袭击了加沙市的一家诊所，造成巴勒斯坦飞地卫生部救护车和紧急服务部主任哈尼·贾法鲁伊和另一名医务人员死亡。地带是。目前以色列尚未对此消息发表评论。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; “密集阶段”结束&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;以色列总理内塔尼亚胡昨天表示，加沙地带与哈马斯的激烈战斗将“很快”结束，但他指出，在巴勒斯坦伊斯兰运动不再控制巴勒斯坦飞地之前，战争不会结束。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “密集阶段结束后，我们将能够将部分兵力调往北方。我们会这么做，”内塔尼亚胡在接受以色列第 14 频道网络采访时说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列与伊朗支持的黎巴嫩组织真主党的战斗在黎巴嫩北部边境升级，许多以色列城镇已被疏散。内塔尼亚胡补充说，北部的发展将使居民能够返回家园。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列在哈马斯控制的巴勒斯坦飞地进行了八个多月的战争，其前进重点是其部队尚未占领的两个地区——加沙地带南部边缘的拉法和以色列代尔巴拉赫周围地区。它的中心部分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据以色列报道，哈马斯武装分子于 10 月 7 日在其南部领土发动袭击，导致以色列在加沙的空中和地面行动，造成约 1,200 人死亡，并劫持了 250 名人质。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据巴勒斯坦卫生当局称，以色列的报复性袭击已造成近 37,600 人死亡，加沙大部分地区化为废墟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;居民称，以色列坦克在拉法西北部马瓦齐流离失所者营地的郊区前进，与哈马斯领导的武装分子发生激烈战斗，这是他们向该市西部和北部推进的一部分，据居民称，以色列坦克炸毁了数十人。最近几天的房子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “与抵抗力量的战斗非常激烈。占领军现在从上方监视马瓦齐地区，这迫使那里的家庭前往汗尤尼斯，”一位不愿透露姓名的居民在即时通讯应用程序上表示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列军方表示，正在拉法地区继续开展“有针对性的、以情报为主导的行动”，并已查明武器藏匿处和地道，并击毙了巴勒斯坦武装分子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯和伊斯兰圣战组织的武装派别宣布，他们的战士用反坦克火箭、迫击炮弹和简易爆炸装置袭击了拉法的以色列军队。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在加沙地带北部的拜特拉希亚，卡迈勒安托万医院的卫生官员表示，两名婴儿死于营养不良。这使得自 10 月 7 日以来至少有 31 名儿童死于营养不良或脱水，卫生官员称这一数字可能低于实际数字。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; RES-EMP&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-8-palaistinioi-skotothikan-israilini-aeroporiki-epidromi"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 06:51:36 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/gaza-8-palaistinioi-skotothikan-israilini-aeroporiki-epidromi</guid></item><item><title>耗资 150 亿欧元的水下隧道即将建成 - 它将建在哪里，将连接哪些区域</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/neo-megalo-ypothalassio-toynel</link><description>&lt;img alt="水下隧道" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/underwatter_tunnel_1_0.jpg?itok=DlSguP8O" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;现在，美国一条主要河流下的双隧道的时间正在流逝，这将促进铁路运输。﻿&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国的一个&lt;strong&gt;法老项目&lt;/strong&gt;即将投入实施&lt;strong&gt;，&lt;/strong&gt;该项目将耗资约&lt;strong&gt;150 亿欧元，&lt;/strong&gt;涉及在水面下修建两条新&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.carandmotor.gr/tag/sidirodromos" rel="noreferrer noopener" target="_blank"&gt;铁路隧道&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.carandmotor.gr/nea/toynel-15-dis-eyro-kato-apo-nero-poy-kataskeyastei" rel="noreferrer noopener" target="_blank"&gt;欲了解更多信息，请访问 carandmotor.gr&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.carandmotor.gr/nea/toynel-15-dis-eyro-kato-apo-nero-poy-kataskeyastei"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 06:10:47 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/neo-megalo-ypothalassio-toynel</guid></item><item><title>中央为什么要撤退？</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/giati-ypohorei-kentro</link><description>&lt;img alt="雅尼斯·库索米提斯" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2023-08/koutsomitis-giannis-ief.jpg?itok=zuPUR-pw" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/emmanoyel-makron"&gt;埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron)&lt;/a&gt;在法国议会选举中面临历史性失败，第一轮选举将于下周日（6 月 30 日）举行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;所有民意调查均显示，马琳·勒庞的“全国总动员”领先，联合左翼的“新人民阵线”以微弱优势落后，而法国总统的中间派“文艺复兴”则落后约15个百分点。但由于选举分两轮进行，并采用近似多数制，勒庞的民族主义右翼或左翼能否在法国国民议会获得绝对多数席位尚不得而知。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除了欧洲几个国家的自由派中间势力在选举和政治上的一系列失败之外，法国政治光谱两端的中间派也即将失败。在最近的欧洲选举中，自由派中间派欧元集团“复兴欧洲”最初失去了22个席位，惨败，而捷克ANO离开后，最终比2019年失去了28个席位。议会萎缩近30%，欧洲中间派不再是欧洲议会的第三势力，跌至第四位，仅次于疑欧右翼“欧洲保守派和改革派”（ECR），其中还包括乔治亚·梅洛尼的“欧洲兄弟会”。意大利”派对。这种重新分类还可能对欧洲理事会正在进行的关于欧盟最高职位人员任命的谈判产生严重的副作用，而最新的事态发展预计将要求进行重大权衡。 ，认为ECR现在是欧洲第三强大的政党，不再是“复兴欧洲”的中间派。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在欧洲最大的国家德国，中间派的处境非常困难。自民党是社会民主党和绿党三党联合政府的一部分，其民调支持率从 2021 年联邦选举中的 11.5% 下滑至 5%，目前面临退出的严重危险下次议会选举预计最迟于2025年9月举行。在西班牙，强大的改革派中间派蒂达达诺斯党几年前从政治版图上消失，其大部分干部离开政坛或加入中右翼人民联盟派对。其他欧洲国家也出现了类似的现象，这些国家直到最近还拥有强大的中间派政党。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但发生了什么，中间派政党不再对大部分欧洲选民有吸引力？一个明显的解释是，欧洲中间派政党未能相信他们的提案在处理欧洲已经面临和正在面临的多重危机方面的有效性，例如通货膨胀和精确性、非正常移民和战争影响。在乌克兰。大多数改革建议和政策虽然方向正确，但引起的社会反应比政府预期的要大得多。一个典型的例子是法国马克龙政府的保险改革，将退休年龄从去年的62岁提高到64岁，因为保险体系严重赤字，需要进行一些最小程度的调整。然而，法国社会大多数人并不接受这项改革的必要性，勒庞党现在正处于执政边缘，不仅要撤销改革，还要将退休期限恢复到60年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但欧洲中间派政党最热门的问题是移民管理、公民安全以及对觉醒运动的态度。解决非正常移民问题的漫不经心的态度，以及缺乏现实和令人信服的管理计划，导致中间派的许多选民转投强硬和民粹主义的右翼政党，这些政党鼓吹简单的、据称是激进的移民解决方案。而在公共安全问题上，大多数执政的中间派政党也未能说服他们能够在保护基本权利和恢复公民安全感之间找到有效的交集。与觉醒运动相反，许多中间派认为，为少数群体建立基本权利可以或应该以牺牲社会大多数人的基本权利为代价。这往往会带来巨大的政治和选举成本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两周后，法国选举将结束，可以得出更有意义的结论。然而，欧洲中间派领导人应该重新思考，面对欧洲社会面临的现实问题，改良派中间派如何定位自己，走出意识形态前卫的自满泡沫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/giati-ypohorei-kentro"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 05:24:18 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/giati-ypohorei-kentro</guid></item><item><title>欧盟：北京希望在7月4日前就中国电动汽车关税做出决定</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/ee-apofasi-gia-toys-dasmoys-sta-kinezika-ilektrika</link><description>&lt;img alt="规划在 Vrillisia 市建设 44 个电动汽车充电站" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2020-05/ilektrika-autokinita-podilata-ilektrokinisi-hlektrika-25-05-2020.jpg?itok=nFBDgGwa" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;据中国《环球时报》报道，在双方同意举行新的贸易谈判后，北京希望欧盟在 7 月 4 日之前取消对中国&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/ilektrika-aytokinita"&gt;电动汽车&lt;/a&gt;的初步关税。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ee-apofasise-ypsiloteroys-dasmoys-kinezikon-ilektrikon-aytokiniton"&gt;欧盟对中国制造的进口电动汽车征收高达 38.1% 的临时关税&lt;/a&gt;预计将于 7 月 4 日生效，布鲁塞尔正在调查北京方面对中国电动汽车制造公司的过度和不公平补贴。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;北京对谈判表示“同意”&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;中方多次要求欧盟暂停加征关税，并表示愿意进行谈判。北京不想卷入另一场关税战，同时仍受到特朗普政府对其商品征收关税的影响，但表示如果发生这种情况，它将采取一切措施保护中国企业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德国经济部长罗伯特·哈贝克(Robert Habeck)访华期间，欧盟委员瓦尔迪斯·东布罗夫斯基斯(Valdis Dombrovskis)周六与中国商务部部长王文道通电话，双方同意就关税问题展开谈判。哈贝克表示，谈判的大门“敞开” 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国《环球时报》昨晚深夜援引观察人士的话报道称，谈判的最佳结果是欧盟&lt;strong&gt;在7月4日之前&lt;/strong&gt;推翻关税决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;欧盟日益加强的保护主义举措将引发中国的反制措施，并指出贸易摩擦升级只会导致对双方都不利的结果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;预计关税将于11月2日欧盟对不公平补贴的调查完成后最终确定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国否认了不公平补贴的指控，称电动汽车行业的增长是该行业技术、市场和供应链优势的结果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/ee-apofasi-gia-toys-dasmoys-sta-kinezika-ilektrika"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 04:34:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/ee-apofasi-gia-toys-dasmoys-sta-kinezika-ilektrika</guid></item><item><title>麦加致命热浪：1,300 名朝圣者在阳光下行走死亡 - 来自 10 个国家的受害者</title><link>https://www.iefimerida.gr/kosmos/aimatobammeno-proskynima-mekka-1300-nekroi-kaysona</link><description>&lt;img alt="麦加朝圣者的海洋" height="645" src="https://www.iefimerida.gr/sites/default/files/styles/big_article_image/public/2024-06/mekka_swide.jpg?itok=_x8BynqH" width="1290" /&gt;&lt;p&gt;沙特阿拉伯发生悲剧，周日（23/6）据报道，今年&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/tag/mekka"&gt;麦加&lt;/a&gt;朝觐期间，有超过1,300名信徒因酷热而死亡。&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沙特官方通讯社报道称：“不幸的是，&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/mekka-stoys-1301-oi-nekroi-sto-hatz"&gt;死亡人数已达到 1,301 人&lt;/a&gt;，其中 83% 的人没有获得朝觐的许可，并且在没有适当保护的情况下在阳光下长途跋涉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据外交官透露&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/mekka-toylahiston-1000-nekroi"&gt;，死亡人数超过了法新社上周宣布的 1,100 人&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;死者来自从美国到印度尼西亚等十多个国家，一些政府仍在报告中。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;大多数死者是埃及人&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;大多数死者来自埃及。总数达 672 人，另有 25 人失踪。其中超过 630 人不是登记朝圣者。据外交官称，大多数情况下的死因与高温有关。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据沙特阿拉伯国家气象中心称，今年麦加的气温飙升至 51.8 摄氏度（125 华氏度）。直到周日，利雅得才对死亡事件公开发表评论，也没有给出自己的说法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五，一名沙特高级官员向法新社提供了朝觐最繁忙的两天的部分死亡人数统计，即 6 月 15 日和 6 月 16 日，朝觐者在烈日下聚集在阿拉法特山上进行数小时的祈祷。他们参加了米纳的“用石头砸死魔鬼”仪式。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位官员补充说：“国家并没有失败，而是人们没有意识到风险而做出了误判。”&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;今年朝觐和“热应激”的“成功”管理&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;沙特阿拉伯卫生部长法赫德·贾拉杰勒 (Fahd Al Jalajel) 形容今年朝觐的管理是“成功的”，并强调卫生系统“提供了超过 465,000 项专门治疗服务，其中包括为那些未获得朝觐官方许可的人提供了 141,000 项服务” 。不过，他没有具体说明沙特官员将多少人归因于高温。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “卫生系统今年经历了多起热应激病例，有些人仍在接受治疗。死者中有几名老人和慢性病患者，”他在接受 SPA 采访时说道。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;穆斯林的朝觐是什么？今年麦加有 180 万名朝觐者&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;朝觐是伊斯兰教的五大支柱之一，所有穆斯林一生中必须至少完成一次。沙特官员表示，今年有 180 万名朝圣者参加，与去年的数字相似，其中 160 万人来自国外。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在过去的几年里，夏季的仪式有所减少，主要是在沙特阿拉伯的乡村。按照公历，朝觐的时间每年提前约 11 天，这意味着明年的朝觐时间可能会提前到 6 月，天气可能会比较凉爽。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据《地球物理研究快报》2019年发表的一项研究，由于气候变化，2047年至2052年和2079年至2086年，朝觐者的热应激将超过“极端风险阈值”，“随着世纪的进步，其频率和强度将不断增加” 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.iefimerida.gr/kosmos/aimatobammeno-proskynima-mekka-1300-nekroi-kaysona"&gt;欲了解更多信息，请访问 iefimerida.gr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 03:56:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="true">https://www.iefimerida.gr/kosmos/aimatobammeno-proskynima-mekka-1300-nekroi-kaysona</guid></item></channel></rss>